<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2018. Jahir Fiquitiva
  ~
  ~ Licensed under the CreativeCommons Attribution-ShareAlike
  ~ 4.0 International License. You may not use this file except in compliance
  ~ with the License. You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~    http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/legalcode
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="frames_dashboard">Blueprint Dashboard</string>
    <string name="coming_soon">Em breve</string>
    <!-- List Of Drawer Sections -->
    <string name="section_home">Casa</string>
    <string name="section_icons">Icons</string>
    <string name="section_apply">Apply</string>
    <string name="section_wallpapers">Wallpapers</string>
    <string name="section_icon_request">Icon request</string>
    <string name="section_donate">Donate</string>
    <string name="section_about">About the app</string>
    <string name="section_help">Help</string>
    <string name="section_zooper">Configuração do Zooper</string>
    <string name="section_widgets">Widgets</string>
    <string name="share_this_app">I\'m using %1$s and I love it. Go check it out at: %2$s</string>
    <string name="rate">Taxa</string>
    <!-- Icons filters -->
    <string name="filter">Filtro</string>
    <string name="clear">Claro</string>
    <string name="more_apps">More apps</string>
    <string name="general_info">General information</string>
    <string name="useful_links">Useful links</string>
    <string name="columns">Columns number</string>
    <string name="lni_content">%1$s is currently not installed on your device.\nWould you like to install it from the Google Play Store?</string>
    <string name="no_compatible_launcher_title">This launcher is NOT Compatible</string>
    <string name="no_compatible_launcher_content">Este iniciador NÃO é compatível com QUALQUER Pacote de ícones e, portanto, você não pode usar este pacote de ícones com este iniciador. Por favor, não classifique o pacote de ícones negativamente por esse motivo. Existe uma solução que você pode tentar por si mesmo, mas requer o uso de um aplicativo externo. Gostaria de baixá-lo?</string>
    <string name="impossible_open_themes">Impossible to open themes app</string>
    <string name="themes_app_not_installed">O aplicativo Temas não está instalado neste dispositivo</string>
    <string name="included_templates">Modelos de %1$s</string>
    <string name="launcher_icon_restored">%1$s ícone do iniciador foi restaurado</string>
    <string name="launcher_icon_not_restored">%1$s launcher icon is already visible</string>
    <string name="launcher_icon_restorer_error">There is a problem with the code of %1$s. Please contact its developer.</string>
    <!-- Widgets Names -->
    <string name="iconrestorer_widget_title">Icon Restorer Widget</string>
    <string name="clock_widget_title">Analog Clock</string>
    <string name="search_icons">Ícones de pesquisa</string>
    <string name="search_wallpapers">Search wallpapers</string>
    <string name="search_launchers">Search launchers</string>
    <string name="search_apps">Pesquisar aplicativos</string>
    <string name="seconds">Seconds</string>
    <string name="minutes">Minutes</string>
    <string name="hours">Horas</string>
    <string name="days">Days</string>
    <string name="weeks">Weeks</string>
    <string name="months">Months</string>
    <!-- Requests -->
    <string name="select_all">Select all</string>
    <string name="no_selected_apps_title">Nenhum aplicativo selecionado</string>
    <string name="no_selected_apps_content">Você não selecionou nenhum aplicativo para solicitar. Selecione alguns aplicativos e, em seguida, toque neste botão novamente.</string>
    <string name="apps_limit_dialog">Sorry, but you are only allowed to select %1$s apps to request.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_more">Sorry, but you are only allowed to request %1$s more apps for now.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day">Sorry, but you are only allowed to request icons every %1$s.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra">You will be able to request icons again, in %1$s.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra_sec">You will be able to request icons again, in less than a minute.</string>
    <string name="requests_error">There was an error loading apps to request.\nPress here to retry.</string>
    <string name="loading_apps_to_request">Loading apps to request…</string>
    <string name="building_request_dialog">Building request files…</string>
    <string name="request_upload_success">Success!</string>
    <string name="request_upload_success_content">The request has been uploaded to our server successfully.</string>
    <!-- Preferences -->
    <string name="pref_title_wall_header">Enable use of wallpaper in icons preview</string>
    <string name="pref_summary_wall_header">Your current device wallpaper will be shown.</string>
    <string name="pref_header_launcher_icon">Launcher icon</string>
    <string name="pref_title_launcher_icon">Hide launcher icon</string>
    <string name="pref_summary_launcher_icon">When checked, launcher icon will be hidden.</string>
    <string name="clearcache_dialog_content">Tem certeza de que deseja excluir dados do aplicativo, cache e configurações? Os ícones aplicados não serão afetados.</string>
    <string name="hideicon_dialog_title">Atenção!</string>
    <string name="hideicon_dialog_content">Tem certeza de que deseja esconder o ícone do aplicativo no seu iniciador? \ n A aplicação pode fechar inesperadamente e as notificações serão completamente desabilitadas. \ n Você pode querer ler as Perguntas frequentes para saber como fazê-lo aparecer novamente, antes de esconder.</string>
    <string name="send_using">Enviar usando…</string>
    <!-- HELP SECTION -->
    <string-array name="questions">
        <item>How to use the Icon Pack?</item>
        <item>Como aplicar o Icon Pack?</item>
        <item>Como ver todos os ícones incluídos?</item>
        <item>Como substituir um ícone com um alternativo?</item>
        <item>How to request unthemed icons?</item>
        <item>After restarting my device, icon pack is not applied anymore. Icons were restored to default.</item>
        <item>Por ícones parece pixelado em meu dispositivo?</item>
        <item>Eu posso ver um ícone para X app no ícones incluídos, mas o ícone não se aplica.</item>
        <item>Como esconder o ícone do app do lançador?</item>
        <item>Como abrir o app, depois o ícone do app é escondido do lançador?</item>
        <item>Como mostrar o ícone do aplicativo no launcher novamente?</item>
        <item>Por que o aplicativo precisa de permissão para modificar ou excluir conteúdo de meu armazenamento?</item>
        <item>Por que o aplicativo precisa de permissão de acesso total à rede?</item>
        <item>Por que o aplicativo precisa de permissão para exibir as conexões?</item>
        <item>Por que o aplicativo precisa de permissão para definir o papel de parede?</item>
        <item>Por que o aplicativo precisa de permissão para ajustar o tamanho de papel de parede?</item>
        <item>Por que o app precisa de permissão para impedir que o telefone dormindo?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Você precisa de um lançador com suporte do Icon Pack. Verifique a descrição de loja de peça de Google para lançadores com suporte. Se não tiver certeza qual lançador deve você usar, basta ir à seção \"Aplicar\" e escolha um da lista.</item>
        <item>Deslize o NavigationDrawer da esquerda, vá para a seção \"Aplicar\", ou voltar para a seção principal do app, e toque no botão de ação flutuante. Escolha você deseja aplicar os ícones para o lançador. Se seu lançador não está listado lá, mas este pacote de ícone é compatível com ele (veja na descrição de loja de peça de Google para a lista de lançadores com suporte), você pode aplicá-lo manualmente de configurações do lançador.</item>
        <item>Deslize o NavigationDrawer da esquerda, vá para a seção \"Ícones\", ou voltar para a seção principal do app, e toque no botão que diz \"Ícones\".</item>
        <item>Dependendo do lançador que você está usando, o processo pode ser ligeiramente diferente ou indisponível. Na maioria dos casos, no entanto, escolher que um ícone personalizado é possível através de uma imprensa longa sobre o ícone que você gostaria de modificar ou arrastando-a para o campo de edição no topo da tela.</item>
        <item>Deslize o NavigationDrawer da esquerda e vá para a seção de \"Pedidos\".</item>
        <item>Isso aconteceu porque o pacote de ícone foi transferido para o cartão SD, você deve instalá-lo no armazenamento interno.</item>
        <item>O problema pode vir com o lançador que você está usando, ao lidar com grande resolução. Você pode corrigi-lo, aumentando o tamanho do ícone de 115-120%. Ou tente usar outro lançador.</item>
        <item>Envie uma solicitação de ícone.</item>
        <item>Deslize o NavigationDrawer da esquerda e vá para a seção \"Configurações\". Em seguida, verifique a opção \"Ocultar ícone do lançador\".</item>
        <item>Vá para a tela inicial e crie um widget para o aplicativo cujo nome é \"IconRestorer\".</item>
        <item>Deslize o NavigationDrawer da esquerda e vá para a seção \"Configurações\". Em seguida, desmarque a opção \"Ocultar ícone do launcher\".</item>
        <item>É necessário escrever arquivos e dados de solicitações de ícones, além de salvar papéis de parede e poder alterar o local de download de Papéis de parede.</item>
        <item>É necessário ser capaz de carregar os papéis de parede baseados em nuvem e baixá-los.</item>
        <item>É necessário poder verificar se o seu dispositivo tem conexão com a internet.</item>
        <item>É necessário poder aplicar papel de parede diretamente do aplicativo.</item>
        <item>É necessário ajustar as dimensões dos papéis de parede com base na resolução da sua tela.</item>
        <item>É necessário por Muzei Live Wallpaper.</item>
    </string-array>
</resources>
