<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2018. Jahir Fiquitiva
  ~
  ~ Licensed under the CreativeCommons Attribution-ShareAlike
  ~ 4.0 International License. You may not use this file except in compliance
  ~ with the License. You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~    http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/legalcode
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <string name="frames_dashboard">Blueprint Dashboard</string>
  <string name="coming_soon">Em breve</string>
  <!-- List Of Drawer Sections -->
  <string name="section_home">Início</string>
  <string name="section_icons">Ícones</string>
  <string name="section_apply">Aplicar</string>
  <string name="section_wallpapers">Papéis de Parede</string>
  <string name="section_icon_request">Sugestão de Ícones</string>
  <string name="section_donate">Doar</string>
  <string name="section_about">Sobre</string>
  <string name="section_help">Ajuda</string>
  <string name="section_zooper">Configuração do Zooper</string>
  <string name="section_widgets">Widgets</string>
  <string name="share_this_app">Estou usando %1$s e estou amando! Confira em: %2$s</string>
  <string name="rate">Avaliação</string>
  <!-- Icons filters -->
  <string name="filter">Filtro</string>
  <string name="clear">Apagar</string>
  <string name="more_apps">Mais apps</string>
  <string name="general_info">Informações gerais</string>
  <string name="useful_links">Links Úteis</string>
  <string name="columns">Número de colunas</string>
  <string name="lni_content">%1$s atualmente não está instalado no seu dispositivo. \nGostaria de instalá-lo?</string>
  <string name="no_compatible_launcher_title">Este launcher NÃO é compatível</string>
  <string name="no_compatible_launcher_content">Este launcher NÃO é compatível com NENHUM Pacote de ícones e, portanto, você não pode usar este pacote de ícones com este launcher. Por favor, não classifique o pacote de ícones negativamente por esse motivo. Existe uma solução que você pode tentar por si mesmo, mas requer o uso de um aplicativo externo. Gostaria de baixá-lo?</string>
  <string name="impossible_open_themes">Impossível abrir o app de temas</string>
  <string name="themes_app_not_installed">O aplicativo Temas não está instalado neste dispositivo</string>
  <string name="included_templates">Modelos de %1$s</string>
  <string name="launcher_icon_restored">%1$s ícone do launcher foi restaurado</string>
  <string name="launcher_icon_not_restored">%1$s o ícone do launcher já está visível</string>
  <string name="launcher_icon_restorer_error">Há um problema com o código de %1$s. Entre em contato com o desenvolvedor.</string>
  <!-- Widgets Names -->
  <string name="iconrestorer_widget_title">Widget de restaurador de ícone</string>
  <string name="clock_widget_title">Relógio analógico</string>
  <string name="search_icons">Ícones de pesquisa</string>
  <string name="search_wallpapers">Procurar papéis de parede</string>
  <string name="search_launchers">Procurar launchers</string>
  <string name="search_apps">Pesquisar aplicativos</string>
  <string name="seconds">Segundos</string>
  <string name="minutes">Minutos</string>
  <string name="hours">Horas</string>
  <string name="days">Dias</string>
  <string name="weeks">Semanas</string>
  <string name="months">Meses</string>
  <!-- Requests -->
  <string name="select_all">Selecionar tudo</string>
  <string name="no_selected_apps_title">Nenhum aplicativo selecionado</string>
  <string name="no_selected_apps_content">Você não selecionou nenhum aplicativo para solicitar. Selecione alguns aplicativos e, em seguida, toque neste botão novamente.</string>
  <string name="apps_limit_dialog">Desculpe, mas você só pode solicitar %1$s aplicativos.</string>
  <string name="apps_limit_dialog_more">Desculpe, mas você só pode solicitar mais %1$s apps.</string>
  <string name="apps_limit_dialog_day">Desculpe, mas você só pode solicitar ícones a cada %1$s.</string>
  <string name="apps_limit_dialog_day_extra">Você será capaz de solicitar ícones novamente em %1$s.</string>
  <string name="apps_limit_dialog_day_extra_sec">Você será capaz de solicitar ícones de novo em menos de um minuto.</string>
  <string name="loading_apps_to_request">Loading apps to request…</string>
  <string name="building_request_dialog">Building request files…</string>
  <string name="request_upload_success">Success!</string>
  <string name="request_upload_success_content">The request has been uploaded to our server successfully.</string>
  <!-- Preferences -->
  <string name="pref_title_wall_header">Enable use of wallpaper in icons preview</string>
  <string name="pref_summary_wall_header">Your current device wallpaper will be shown.</string>
  <string name="pref_header_launcher_icon">Launcher icon</string>
  <string name="pref_title_launcher_icon">Hide launcher icon</string>
  <string name="pref_summary_launcher_icon">When checked, launcher icon will be hidden.</string>
  <string name="clearcache_dialog_content">Tem certeza de que deseja excluir dados do aplicativo, cache e configurações? Os ícones aplicados não serão afetados.</string>
  <string name="hideicon_dialog_title">Atenção!</string>
  <string name="hideicon_dialog_content">Tem certeza de que deseja esconder o ícone do aplicativo no seu iniciador? \ n A aplicação pode fechar inesperadamente e as notificações serão completamente desabilitadas. \ n Você pode querer ler as Perguntas frequentes para saber como fazê-lo aparecer novamente, antes de esconder.</string>
  <string name="send_using">Enviar usando…</string>
  <!-- HELP SECTION -->
  <string-array name="questions">
    <item>Como utilizar um Icon Pack?</item>
    <item>Como aplicar o Icon Pack?</item>
    <item>Como ver todos os ícones incluídos?</item>
    <item>Como substituir um ícone com um alternativo?</item>
    <item>How to request unthemed icons?</item>
    <item>After restarting my device, icon pack is not applied anymore. Icons were restored to default.</item>
    <item>Por ícones parece pixelado em meu dispositivo?</item>
    <item>Eu posso ver um ícone para X app no ícones incluídos, mas o ícone não se aplica.</item>
    <item>Como esconder o ícone do app do lançador?</item>
    <item>Como abrir o app, depois o ícone do app é escondido do lançador?</item>
    <item>Como mostrar o ícone do aplicativo no launcher novamente?</item>
    <item>Por que o aplicativo precisa de permissão para modificar ou excluir conteúdo de meu armazenamento?</item>
    <item>Por que o aplicativo precisa de permissão de acesso total à rede?</item>
    <item>Por que o aplicativo precisa de permissão para exibir as conexões?</item>
    <item>Por que o aplicativo precisa de permissão para definir o papel de parede?</item>
    <item>Por que o aplicativo precisa de permissão para ajustar o tamanho de papel de parede?</item>
    <item>Por que o app precisa de permissão para impedir que o telefone dormindo?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>You need a launcher with icon packs support. The list of supported launchers might be found in the app in the \"Apply\" section, or Play Store description.</item>
    <item>Dependendo do tipo de navegação da aplicação, você precisa deslizar o drawer para a esquerda, e ir na opção \"Aplicar\" ou escolha o 4º ícone da parte inferior da barra de navegação. De lá você pode escolher o launcher que deseja aplicar os ícones. Alguns launchers não suportam aplicação automática, é necessário aplicar manualmente, um por um.</item>
    <item>Volte ao início do aplicativo e clique na opção \"Ícones\".</item>
    <item>Dependendo do launcher que você use, é possível editar o ícone apenas pressionando sobre o ícone desejado, um pop-up surgirá e selecione a opção \"Editar\".</item>
    <item>Dependendo do tipo de navegação do aplicativo, você pode deslizar o drawer para a esquerda e ir na seção de \"Pedidos\" ou escolher o ícone na barra de navegação inferior.</item>
    <item>Isso aconteceu porque o pacote de ícone foi transferido para o cartão SD, você deve instalá-lo no armazenamento interno.</item>
    <item>O problema pode vir com o lançador que você está usando, ao lidar com grande resolução. Você pode corrigi-lo, aumentando o tamanho do ícone de 115-120%. Ou tente usar outro lançador.</item>
    <item>Envie uma solicitação de ícone.</item>
    <item>Deslize o NavigationDrawer para a esquerda ou clique nos três pontinhos e vá até \"Opções\". Então marque a opção \"Esconder ícone do launcher\".</item>
    <item>Vá até sua home screen, crie um widget para o app com o nome \"IconRestorer\" e clique nele.</item>
    <item>Deslize o NavigationDrawer para a direita ou clique nos 3 pontinhos e vá até \"Opções\". Então desmarque a opção \"Esconder ícone do launcher\".</item>
    <item>É necessário escrever arquivos e dados de solicitações de ícones, além de salvar papéis de parede e poder alterar o local de download de Papéis de parede.</item>
    <item>É necessário ser capaz de carregar papéis de parede da nuvem e baixá-los.</item>
    <item>É necessário poder verificar se o seu dispositivo tem conexão com a internet.</item>
    <item>É necessário poder aplicar papel de parede diretamente do aplicativo.</item>
    <item>É necessário ajustar as dimensões dos papéis de parede com base na resolução da sua tela.</item>
    <item>É necessário por Muzei Live Wallpaper.</item>
  </string-array>
</resources>
