<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="open">Aç</string>
    <string name="home">Ana sayfa</string>
    <string name="icons">Icons</string>
    <string name="request">Request</string>
    <string name="overview">Overview</string>
    <string name="more_apps">More apps</string>
    <string name="useful_links">Useful links</string>
    <string name="select_all">Select All</string>
    <string name="help">Help</string>
    <string name="x_icons">%1$s icons</string>
    <string name="search_icons">Search icons…</string>
    <string name="lni_content">%1$s is currently not installed on your device.\nWould you like to install it from the Google Play Store?</string>
    <string name="no_compatible_launcher_title">This launcher is NOT Compatible</string>
    <string name="no_compatible_launcher_content">This launcher is NOT compatible with ANY Icon Packs and therefore you cannot use this icon pack with this launcher. Please do not rate the icon pack negatively for this reason. There is a solution that you can try for yourself, but it requires the use of an external app. Would you like to download it?</string>
    <string name="impossible_open_themes">Impossible to open themes app</string>
    <string name="themes_app_not_installed">Themes app is not installed in this device</string>
    <string name="coming_soon">Coming soon</string>
    <string name="quick_apply">Quick Apply</string>
    <string name="send_request">Send request</string>
    <string name="send_request_x">Send request (%1$s)</string>
    <string name="kustom_templates">Kustom Templates</string>
    <string name="zooper_templates">Zooper Templates</string>
    <string name="rate">Rate</string>
    <string name="share">Paylaş</string>
    <string name="share_text">%1$s simge paketine göz atın ve arkadaşlarınıza bundan bahsedin!\nGoogle Play Store\'da şu adresten ulaşılabilir: %2$s</string>
    <string name="send_email">E-posta gönder</string>
    <string name="send_using">Kullanarak gönder…</string>
    <string name="request_in_progress">İstek işleniyor</string>
    <string name="request_in_progress_content">Halen devam etmekte olan bir talep var. Lütfen bekleyin…</string>
    <string name="building_request_dialog">İstek dosyaları oluşturuluyor…</string>
    <string name="request_upload_success">Başarılı!</string>
    <string name="request_upload_success_content">İstek başarıyla sunucumuza yüklendi.</string>
    <string name="no_selected_apps">Seçili uygulama yok</string>
    <string name="no_selected_apps_content">İstenecek uygulamaları seçmediniz. Lütfen birkaç uygulama seçin ve ardından bu tuşa tekrar dokunun.</string>
    <string name="requests_upload_error">İstekleriniz için uygulamaları sunucularımıza yüklerken bir hata oluştu.\nNeden: %1$s\nLütfen daha sonra tekrar deneyin.</string>
    <string name="apps_limit_dialog">Üzgünüz, fakat istek yapmak için sadece %1$s uygulama seçmeye izniniz var.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_more">Üzgünüz, ancak şimdilik yalnızca %1$s uygulama daha isteyebilirsiniz.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day">Üzgünüz, fakat sadece her %1$s için simge isteği yapmaya izniniz var.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra">%1$s içinde tekrar simge isteği yapabileceksiniz.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra_sec">Bir dakikadan daha az bir süre içinde tekrar simge isteği yapabileceksiniz.</string>
    <string name="seconds">Saniye</string>
    <string name="minutes">Dakika</string>
    <string name="hours">Saat</string>
    <string name="days">Günler</string>
    <string name="weeks">Haftalar</string>
    <string name="months">Aylar</string>
    <!-- HELP SECTION -->
    <string-array name="questions">
        <item>Simge Paketi nasıl kullanılır?</item>
        <item>Simge Paketi nasıl uygulanır?</item>
        <item>Dahili tüm simgeler nasıl görülür?</item>
        <item>Alternatif bir simgeyle nasıl değiştirilir?</item>
        <item>Temasız simgeleri nasıl isteyebilirim?</item>
        <item>Cihazımı yeniden başlattıktan sonra simge paketi artık uygulanmıyor. Simgeler varsayılana döndürüldü.</item>
        <item>Neden bazı simgeler cihazımda piksel piksel gözüküyor?</item>
        <item>Dahil edilen simgeler içerisinde X uygulaması için bir simge görüyorum fakat simge uygulanmıyor.</item>
        <item>Uygulama simgesini başlatıcıdan nasıl gizleyebilirim?</item>
        <item>Uygulama simgesi başlatıcıdan gizlendikten sonra uygulamayı nasıl açabilirim?</item>
        <item>Uygulama simgesini başlatıcıda nasıl tekrar gösterebilirim?</item>
        <item>Uygulamanın depolama alanımın içeriğini değiştirmek veya silmek için neden izin gerektiriyor?</item>
        <item>Uygulamanın ağa erişim izni neden gerekli?</item>
        <item>Uygulamanın bağlantıları görüntülemek için neden izin alması gerekiyor?</item>
        <item>Duvar kağıdını ayarlamak için uygulamaya neden izin verilmesi gerekiyor?</item>
        <item>Uygulama, duvar kağıdı boyutunu ayarlamak için neden izin almaya ihtiyaç duyuyor?</item>
        <item>Telefonun uyku halini engellemek için uygulamanın neden izne ihtiyacı var?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Simge paketi desteğine sahip bir başlatıcıya ihtiyacınız var. Desteklenen başlatıcıların listesi, uygulamada \"Uygula\" bölümünde veya Play Store açıklamasında bulunabilir.</item>
        <item>Uygulamanın gezinme türüne bağlı olarak, gezinti çekmecesini sola kaydırmanız ve \"Uygula\" bölümüne gitmeniz veya alt gezinme çubuğundaki 4. simgeyi seçmeniz gerekir. Buradan simgeleri uygulamak istediğiniz bir başlatıcı seçebilirsiniz. Bazı başlatıcılar otomatik uygulamayı desteklemez ve bunu kendi ayarlarıyla el ile yapmanız gerekir.</item>
        <item>Uygulamanın ana bölümüne dönün ve \"Simgeler\" başlıklı kutucuğa dokunun.</item>
        <item>Kullandığınız başlatıcıya bağlı olarak, simgeye uzunca dokunmanız ve açılır menüden \"Düzenle\" yi seçmeniz veya simgeye uzun basın ve bir \"Düzenle\" kutusuna taşıyın.</item>
        <item>Uygulamanın gezinme türüne bağlı olarak, gezinti çekmecesini sola kaydırmanız ve \"İstekler\" bölümüne gitmeniz veya alt gezinme çubuğundaki simgeyi seçmeniz gerekir.</item>
        <item>Bu simge paketi SD Karta taşındığı için oldu, onu dahili hafıza içine yüklemelisiniz.</item>
        <item>Bu problem kullandığınız başlatıcı yüksek çözünürlüklerle uğraşırken olabilir. Simge boyutunu %115-120 arttırarak onarmayı deneyebilirsiniz. Yada başka bir başlatıcı kullanmayı deneyin.</item>
        <item>Bir simge isteği gönderin.</item>
        <item>Gezinme Çekmecesini sola kaydırın veya 3 noktalı menü düğmesine dokunun ve \"Ayarlar\" bölümüne gidin. Ardından, \"Başlatıcıdan simgeyi gizle\" seçeneğini işaretleyin.</item>
        <item>Ana ekranınıza gidin, ardından uygulamanın adı \"IconRestorer\" olan bir widget oluşturun ve ona dokunun.</item>
        <item>Gezinme Çekmecesini sola kaydırın veya 3 noktalı menü düğmesine dokunun ve \"Ayarlar\" bölümüne gidin. Ardından, \"Başlatıcıdan simgeyi gizle\" seçeneğinin işaretini kaldırın.</item>
        <item>Simge istekleri verilerini ve dosyalarını yazmanın yanı sıra duvar kâğıtlarını kaydetme ve Duvar Kağıtlarının indirme konumunu değiştirebilme ihtiyacı duyuldu.</item>
        <item>Buluttan duvar kağıtları yükleyebilmek ve bunları indirebilmek için gerekli.</item>
        <item>Cihazınızın internet bağlantısı olup olmadığını kontrol etmek için gereklidir.</item>
        <item>Duvar kağıtlarını direk olarak uygulamadan uygulayabilmek için gereklidir.</item>
        <item>Duvar kağıdı boyutlarını ekranınızın çözünürlüğüne göre ayarlayabilmek için gereklidir.</item>
        <item>Muzei Live Wallpaper tarafından gereklidir.</item>
    </string-array>
</resources>
