<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="more_apps">Más aplicaciones</string>
    <string name="useful_links">Enlaces útiles</string>
    <string name="lni_content">%1$s actualmente no está instalado en tu dispositivo. \nDeseas instalarlo desde Google Play Store?</string>
    <string name="no_compatible_launcher_title">Este launcher NO es compatible</string>
    <string name="no_compatible_launcher_content">Este lanzador no es compatible con ningún paquete de íconos y por lo tanto no puedes utilizar este paquete de iconos con este launcher. No califiques la app negativamente por ello. Hay una solución que puedes probar por ti mismo, pero requiere el uso de una app externa ¿quieres descargarla?     </string>
    <string name="impossible_open_themes">Imposible abrir aplicación de temas</string>
    <string name="themes_app_not_installed">Aplicación de temas no está instalada en este dispositivo</string>
    <string name="coming_soon">Proximamente</string>
    <string name="rate">Calificar</string>
    <string name="send_using">Enviar con…</string>
    <string name="building_request_dialog">Creando archivos de petición…</string>
    <string name="request_upload_success">Correcto!</string>
    <string name="request_upload_success_content">La solicitud se ha subido a nuestro servidor con éxito.</string>
    <string name="no_selected_apps_content">No has seleccionado ninguna app para solicitar. Por favor, selecciona algunas y presiona el botón de nuevo.</string>
    <string name="requests_upload_error">Hubo un error al cargar las aplicaciones a nuestros servidores.\nRazón: %1$s\nPor favor, intentalo más tarde.</string>
    <string name="apps_limit_dialog">Lo sentimos, pero sólo se pueden seleccionar %1$s aplicaciones para solicitar.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_more">Lo sentimos, pero sólo se puede solicitar %1$s más aplicaciones por ahora.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day">Lo sentimos, pero sólo se puede solicitar los iconos cada %1$s.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra">Podrás realizar una petición de iconos de nuevo, en %1$s.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra_sec">Podrás realizar una petición de iconos de nuevo, en menos de un minuto.</string>
    <string name="seconds">Segundos</string>
    <string name="minutes">Minutos</string>
    <string name="hours">Horas</string>
    <string name="days">Días</string>
    <string name="weeks">Semanas</string>
    <string name="months">Meses</string>
    <!-- HELP SECTION -->
    <string-array name="questions">
        <item>¿Cómo utilizar el paquete de iconos?</item>
        <item>¿Cómo aplicar el paquete de iconos?</item>
        <item>¿Cómo ver todos los iconos incluidos?</item>
        <item>¿Cómo reemplazar ciertos iconos con alternativas?</item>
        <item>¿Cómo solicitar iconos?</item>
        <item>Después de reiniciar mi dispositivo, el paquete de iconos ya no se aplica. Se restauraron los iconos por defecto.</item>
        <item>¿Por qué parecen los iconos pixelados en mi dispositivo?</item>
        <item>Puedo ver un icono de X aplicación en los iconos incluidos, pero el icono no se aplica.</item>
        <item>¿Cómo ocultar el icono de la aplicación del launcher?</item>
        <item>¿Cómo abrir la aplicación después de que oculté su icono?</item>
        <item>¿Cómo mostrar el ícono de la aplicación en el launcher de nuevo?</item>
        <item>¿Por qué la aplicación necesita permiso para modificar o eliminar el contenido de mi almacenamiento?</item>
        <item>¿Por qué la aplicación necesita permiso para acceder a la red?</item>
        <item>¿Por qué la aplicación necesita permiso para ver las conexiones?</item>
        <item>¿Por qué la aplicación necesita permiso para establecer fondos de pantalla?</item>
        <item>¿Por qué la aplicación necesita permiso para ajustar el tamaño del fondo de pantalla?</item>
        <item>¿Por qué la aplicación necesita permiso para evitar que el teléfono se suspenda?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Necesitas un launcher con soporte para paquetes de iconos. La lista de launchers compatibles puede encontrarse en la aplicación en la sección \"Aplicar\", o la descripción de Play Store.</item>
        <item>Dependiendo del tipo de navegación de la aplicación, necesitarás deslizar el panel de la izquierda e ir a la sección \"Aplicar\" o elegir el cuarto ícono de la barra de navegación inferior. Desde allí podrás elegir un launcher al qué aplicar los iconos. Algunos launchers no admiten la aplicación automática y tienes que hacerlo manualmente a través de su configuración.</item>
        <item>Vuelve a la sección principal de la aplicación y pulse la ficha titulada \"Iconos\".</item>
        <item>Dependiendo del launcher que usas, mantén presionado el icono y seleccionar \"Editar\" en el menú emergente, o mantén presionado el icono y moverlo a la caja de \"Editar\".</item>
        <item>Dependiendo del tipo de navegación de la aplicación, necesitarás deslizar el panel de la izquierda e ir a la sección \"Solicitudes\" o elegir el icono de la barra de navegación inferior.</item>
        <item>Sucedió porque el paquete de iconos se trasladó a la tarjeta SD, se debe instalar en almacenamiento interno.</item>
        <item>El problema podría venir con el launcher que usas, cuando maneja gran resolución. Puedes solucionarlo mediante el aumento de tamaño de los iconos a 115 – 120%. O trata de usar otro launcher.</item>
        <item>Envía una solicitud de iconos.</item>
        <item>Desliza el panel de navegación desde la izquierda y ve a la sección \"Configuración\". Luego, marca la opción \"Ocultar ícono del iniciador\".</item>
        <item>Ve a la pantalla de inicio y luego crea un widget para la aplicación cuyo nombre es \"IconRestorer\".</item>
        <item>Desliza el panel de navegación desde la izquierda y ve a la sección \"Configuración\". Luego, desmarca la opción \"Ocultar ícono del launcher\".</item>
        <item>Se necesita para poder escribir datos de solicitudes de iconos y archivos, así como para guardar fondos de pantalla y poder cambiar la ubicación de descarga de fondos de pantalla.</item>
        <item>Se necesita para poder cargar los fondos de pantalla de la nube y descargarlos.</item>
        <item>Es necesario para poder verificar si tu dispositivo tiene conexión a Internet.</item>
        <item>Es necesario para poder aplicar el fondo de pantalla directamente desde la aplicación.</item>
        <item>Es necesario para poder ajustar las dimensiones de los fondos de pantalla en función de la resolución de tu pantalla.</item>
        <item>Muzei Live Wallpaper lo necesita.</item>
    </string-array>
</resources>
