<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Copyright (c) 2018. Jahir Fiquitiva
  ~
  ~ Licensed under the CreativeCommons Attribution-ShareAlike
  ~ 4.0 International License. You may not use this file except in compliance
  ~ with the License. You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~    http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/legalcode
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="frames_dashboard">Bảng kế hoạch chi tiết</string>
    <string name="coming_soon">Sắp có</string>
    <!-- List Of Drawer Sections -->
    <string name="section_home">Trang chủ</string>
    <string name="section_icons">Biểu tượng</string>
    <string name="section_apply">Áp dụng</string>
    <string name="section_wallpapers">Hình nền</string>
    <string name="section_icon_request">Yêu cầu biểu tượng</string>
    <string name="section_donate">Quyên góp</string>
    <string name="section_about">Thông tin về ứng dụng này</string>
    <string name="section_help">Trợ giúp</string>
    <string name="section_zooper">Cài đặt Zooper</string>
    <string name="section_widgets">Tiện ích con</string>
    <string name="share_this_app">Tôi đang sử dụng %1$s và tôi thích nó. Xem qua chúng tại: %2$s</string>
    <string name="rate">Đánh giá</string>
    <!-- Icons filters -->
    <string name="filter">Bộ lọc</string>
    <string name="clear">Xóa</string>
    <string name="more_apps">Ứng dụng khác</string>
    <string name="general_info">Thông tin chung</string>
    <string name="useful_links">Liên kết hữu ích</string>
    <string name="columns">Số lượng cột</string>
    <string name="lni_content">%1$s hiện tại không được cài đặt trên thiết bị của bạn.\nBạn có muốn cài đặt nó từ Cửa hàng Play?</string>
    <string name="no_compatible_launcher_title">Trình khởi chạy này không tương thích</string>
    <string name="no_compatible_launcher_content">Trình khởi chạy này không tương thích với bất kỳ bộ biểu tượng nào, vì thế bạn không thể áp dụng bộ biểu tượng này. Vui lòng đừng đánh tiêu cực bộ biểu tượng vì lý do này. Có một cách khác bạn có thể thử, nhưng nó yêu cầu một ứng dụng phụ. Bạn muốn tải nó?</string>
    <string name="impossible_open_themes">Không thể mở ứng dụng chủ đề</string>
    <string name="themes_app_not_installed">Ứng dụng chủ đề chưa được cài đặt trên thiết bị</string>
    <string name="included_templates">%1$s bản mẫu</string>
    <string name="launcher_icon_restored">%1$s biểu tượng trình khởi chạy đã được khôi phục</string>
    <string name="launcher_icon_not_restored">%1$s biểu tượng trình khởi chạy đã xuất hiện</string>
    <string name="launcher_icon_restorer_error">Có vấn đề xảy ra với mã %1$s. Vui lòng liên hệ nhà phát triển.</string>
    <!-- Widgets Names -->
    <string name="iconrestorer_widget_title">Tiện ích khôi phục biểu tượng</string>
    <string name="clock_widget_title">Đồng hồ kim</string>
    <string name="search_icons">Tìm kiếm biểu tượng</string>
    <string name="search_wallpapers">Tìm kiếm hình nền</string>
    <string name="search_launchers">Tìm kiếm trình khởi chạy</string>
    <string name="search_apps">Tìm kiếm ứng dụng</string>
    <string name="seconds">Giây</string>
    <string name="minutes">Phút</string>
    <string name="hours">Giờ</string>
    <string name="days">Ngày</string>
    <string name="weeks">Tuần</string>
    <string name="months">Tháng</string>
    <!-- Requests -->
    <string name="select_all">Chọn tất cả</string>
    <string name="no_selected_apps_title">Không có ứng dụng nào được chọn</string>
    <string name="no_selected_apps_content">Bạn chưa chọn ứng dụng nào để yêu cầu. Vui lòng chọn một vài ứng dụng, sau đó ấn lại nút.</string>
    <string name="apps_limit_dialog">Xin lỗi, nhưng bạn chỉ được phép chọn tối đa %1$s ứng dụng để yêu cầu.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_more">Xin lỗi, nhưng bạn chỉ được phép yêu cầu %1$s ứng dụng vào lúc này.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day">Xin lỗi, nhưng bạn chỉ có thể yêu cầu thêm biểu tượng mỗi %1$s.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra">Bạn sẽ được phép yêu cầu thêm biểu tượng, trong %1$s.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra_sec">Bạn sẽ được phép yêu cầu thêm biểu tượng, trong ít phút nữa.</string>
    <string name="requests_error">Có lỗi xảy ra trong quá trình tải danh sách ứng dụng để yêu cầu.\nLý do: %1$s\nVui lòng thử lại sau.</string>
    <string name="requests_upload_error">Có lỗi xảy ra trong quá trình đưa ứng dụng đã yêu cầu tới máy chủ.\nReason: %1$s\nVui lòng thử lại sau.</string>
    <string name="loading_apps_to_request">Đang tải danh sách ứng dụng để yêu cầu…</string>
    <string name="building_request_dialog">Đang tạo tệp yêu cầu…</string>
    <string name="request_upload_success">Thành công!</string>
    <string name="request_upload_success_content">Yêu cầu đã được đưa lên máy chủ.</string>
    <!-- Preferences -->
    <string name="pref_title_wall_header">Bật hình nền khi xem trước bộ biểu tượng</string>
    <string name="pref_summary_wall_header">Hình nền hiện tại trên thiết bị của bạn sẽ xuất hiện.</string>
    <string name="pref_header_launcher_icon">Biểu tượng trình khởi chạy</string>
    <string name="pref_title_launcher_icon">Ẩn biểu tượng khỏi trình khởi chạy</string>
    <string name="pref_summary_launcher_icon">Khi được chọn, biểu tượng tại trình khởi chạy sẽ được ẩn.</string>
    <string name="clearcache_dialog_content">Bạn có chắc bạn muốn xóa dữ liệu, bộ nhớ cache và cài đặt? Những biểu tượng áp dụng trước đó sẽ không bị ảnh hưởng.</string>
    <string name="hideicon_dialog_title">Cảnh báo!</string>
    <string name="hideicon_dialog_content">Bạn có chắc bạn muốn ẩn biểu tượng ứng dụng khỏi trình khởi chạy?\nỨng dụng có thể bị đóng đột xuất và các thông báo sẽ bị tắt.\nBạn nên đọc qua FAQS để biết cách bật lại biểu tượng ứng dụng, trước khi ẩn chúng.</string>
    <string name="send_using">Gửi bằng…</string>
    <string name="no_mail">Không có ứng dụng thư nào</string>
    <!-- HELP SECTION -->
    <string-array name="questions">
        <item>Làm sao để sử dụng bộ biểu tượng?</item>
        <item>Làm sao để áp dụng bộ biểu tượng?</item>
        <item>Làm sao để xem tất cả các biểu tượng có sẵn?</item>
        <item>Làm sao để thay thế biểu tượng bằng một cái khác?</item>
        <item>Làm sao để yêu cầu thêm biểu tượng?</item>
        <item>Sau khi khởi động lại thiết bị, bộ biểu tượng đã áp dụng biến mất. Các biểu tượng trở về mặc định.</item>
        <item>Tại sao một vài biểu tượng mờ và không rõ trên thiết bị?</item>
        <item>Có biểu tượng phù hợp dành cho ứng dụng X, nhưng biểu tượng không được áp dụng.</item>
        <item>Làm sao để ẩn biểu tượng ứng dụng khỏi trình khởi chạy?</item>
        <item>Làm sao để mở lại ứng dụng sau khi ẩn biểu tượng khỏi trình khởi chạy?</item>
        <item>Làm sao để bật lại biểu tượng trong trình khởi chạy?</item>
        <item>Tại sao ứng dụng cần quyền để sửa đổi và xóa bộ nhớ?</item>
        <item>Tại sao ứng dụng cần quyền truy cập vào mạng?</item>
        <item>Tại sao ứng dụng cần quyền để xem các kết nối?</item>
        <item>Tại sao ứng dụng cần quyền để đặt hình nền?</item>
        <item>Tại sao ứng dụng cần quyền để thay đổi kích thước hình nền?</item>
        <item>Tại sao ứng dụng cần quyền để chặn thiết bị khỏi chế độ ngủ?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Bạn cần một trình khởi chạy hỗ trợ các bộ biểu tượng. Danh sách các trình khởi chạy được hỗ trợ có thể được tìm thấy trong ứng dụng ở phần \"Áp dụng\", hoặc mô tả ứng dụng tại CH Play.</item>
        <item>Tùy thuộc vào điều hướng của ứng dụng, bạn cần phải trượt ngăn kéo từ bên trái, ở phần \"Áp dụng\", hoặc chọn ô biểu tượng thứ 4 tại thanh điều hướng phía dưới. Ở đó bạn có thể chọn trình khởi chạy bạn muốn áp dụng biểu tượng. Một vài trình khởi chạy không hỗ trợ áp dụng tự động nên bạn phải áp dụng thông qua cài đặt của trình khởi chạy.</item>
        <item>Trở về lại mục chính của ứng dụng và ấn vào phần \"Biểu tượng\".</item>
        <item>Tùy thuộc vào trình khởi chạy mà bạn đang sử dụng, bạn cần phải ấn giữ vào biểu tượng và chọn \"Chỉnh sửa\" từ trình đơn bật lên, hoặc nhấn giữ vào biểu tượng và di chuyển nó đến hộp \"Chỉnh sửa\".</item>
        <item>Tùy thuộc vào loại điều hướng của ứng dụng, bạn cần phải trượt ngăn kéo từ bên trái, đi đến phần \"Yêu cầu\", hoặc chọn biểu tượng từ thanh điều hướng phía dưới.</item>
        <item>Nó xảy ra bởi vì bộ biểu tượng bị lưu tại bộ nhớ ngoài ví dụ như thẻ nhớ, bạn nên cài ở bộ nhớ trong.</item>
        <item>Vấn đề có thể xảy ra đối với trình khởi chạy mà bạn đang sử dụng, khi xử lý độ phân giải lớn. Bạn có thể sửa nó bằng cách tăng kích cỡ biểu tượng từ 115 – 120%. Hoặc thử sử dụng một trình khởi chạy khác.</item>
        <item>Gửi yêu cầu thêm biểu tượng.</item>
        <item>Trượt ngăn kéo từ bên trái, hoặc ấn vào biểu tượng 3 nút và đi đến phần \"Cài đặt\". Sau đó chọn \"Ẩn biểu tượng khỏi trình khởi chạy\".</item>
        <item>Đi đến màn hình chính, tạo một tiện ích con cho ứng dụng có tên là \"Khôi phục biểu tượng/IconRestorer\" và ấn vào nó.</item>
        <item>Trượt ngăn kéo từ bên trái, hoặc ấn vào biểu tượng 3 nút và đi đến phần \"Cài đặt\". Sau đó bỏ chọn \"Ẩn biểu tượng khỏi trình khởi chạy\".</item>
        <item>Nó cần để có thể ghi dữ liệu yêu cầu biểu tượng, cũng như lưu hình nền, và có thể thay đổi vị trí tải xuống hình nền.</item>
        <item>Nó cần để có thể tải hình nền từ đám mây và lưu chúng.</item>
        <item>Nó cần để có thể kiểm tra xem thiết bị có kết nối mạng hay không.</item>
        <item>Nó cần để có thể áp dụng hình nền trực tiếp từ ứng dụng.</item>
        <item>Nó cần để có thể chỉnh sửa kích thước hình nền dựa trên độ phân giải màn hình.</item>
        <item>Nó cần cho Muzei Live Wallpaper.</item>
    </string-array>
</resources>
