<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2018. Jahir Fiquitiva
  ~
  ~ Licensed under the CreativeCommons Attribution-ShareAlike
  ~ 4.0 International License. You may not use this file except in compliance
  ~ with the License. You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~    http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/legalcode
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="frames_dashboard">ব্লু প্রিন্ট ড্যাশবোর্ড</string>
    <string name="coming_soon">শীঘ্রই আসছে</string>
    <!-- List Of Drawer Sections -->
    <string name="section_home">হোম</string>
    <string name="section_icons">আইকন</string>
    <string name="section_apply">প্রয়োগ করুন</string>
    <string name="section_wallpapers">ওয়ালপেপার</string>
    <string name="section_icon_request">আইকন অনুরোধ</string>
    <string name="section_donate">দান করুন</string>
    <string name="section_about">অ্যাপ সম্পর্কে</string>
    <string name="section_help">সহায়তা</string>
    <string name="section_zooper">জুপার সেটআপ</string>
    <string name="section_widgets">উইজেট সমূহ</string>
    <string name="share_this_app">%1$s আমি ব্যবহার করছি এবং আমি খুবই পছন্দ করি। অবশ্যই চেক করুন: %2$s</string>
    <string name="rate">মূল্যায়ন করুন</string>
    <!-- Icons filters -->
    <string name="filter">পরিশ্রুতক</string>
    <string name="clear">সাফ করুন</string>
    <string name="more_apps">আরো অ্যাপ সমূহ</string>
    <string name="general_info">সাধারণ তথ্য</string>
    <string name="useful_links">দরকারী লিংকসমূহ</string>
    <string name="columns">স্তম্ভের সংখ্যা</string>
    <string name="lni_content">%1$s এ মুহূর্তে আপনার ডিভাইসে ইন্সটল করা নেই।\n আপনি কি এটি প্লে স্টোর থেকে ইন্সটল করতে চান?</string>
    <string name="no_compatible_launcher_title">এই লঞ্চারটি উপযুক্ত নয়</string>
    <string name="no_compatible_launcher_content">এই লঞ্চারটি কোনো আইকন প্যাকের উপযুক্ত নয় তাই আপনি এই লঞ্চারে এই আইকন প্যাক ব্যবহার করতে পারবেন না । এই কারণের জন্যে দয়া করে আইকন প্যাক-কে নেতিবাচক রেট দিবেন না । আপনি নিজের জন্যে সমাধান ব্যবহার করতে পারেন, কিন্তু এতে আলাদা অ্যাপ এর প্রয়োজন । আপনি কি এই অ্যাপ ডাউনলোড করতে চান ?</string>
    <string name="impossible_open_themes">থিম অ্যাপ চালু করা সম্ভব নয়</string>
    <string name="themes_app_not_installed">থিম অ্যাপ এই ডিভাইসটিতে ইনস্টল করা নেই</string>
    <string name="included_templates">%1$s টি টেমপ্লেট</string>
    <string name="launcher_icon_restored">%1$s -এর লঞ্চার আইকন পুনরুদ্ধার করা হয়েছে</string>
    <string name="launcher_icon_not_restored">%1$s লঞ্চার আইকন ইতিমধ্যে দৃশ্যমান</string>
    <string name="launcher_icon_restorer_error">%1$s এর কোড এ সমস্যা রয়েছে। অনুগ্রহ করে এর ডেভলপারের সঙ্গে যোগাযোগ করুন।</string>
    <!-- Widgets Names -->
    <string name="iconrestorer_widget_title">আইকন পুনরুদ্ধার উইজেট</string>
    <string name="clock_widget_title">অ্যানালগ ঘড়ি</string>
    <string name="search_icons">আইকন খুঁজুন</string>
    <string name="search_wallpapers">ওয়ালপেপার খুঁজুন</string>
    <string name="search_launchers">লঞ্চার খুঁজুন</string>
    <string name="search_apps">অ্যাপ্লিকেশানগুলি অনুসন্ধান করুন</string>
    <string name="seconds">সেকেন্ড</string>
    <string name="minutes">মিনিট</string>
    <string name="hours">ঘন্টা</string>
    <string name="days">দিন</string>
    <string name="weeks">সপ্তাহ</string>
    <string name="months">মাস</string>
    <!-- Requests -->
    <string name="select_all">সব নির্বাচন করুন</string>
    <string name="no_selected_apps_title">কোনো নির্বাচিত অ্যাপ্লিকেশন নেই</string>
    <string name="no_selected_apps_content">আপনি অনুরোধ করতে কোন অ্যাপ নির্বাচন করেননি। দয়া করে কিছু অ্যাপস নির্বাচন করুন, এরপর আবার এই বোতামে ট্যাপ করুন।</string>
    <string name="apps_limit_dialog">দুঃখিত, কিন্তু আপনাকে শুধু অনুরোধ %1$s টি অ্যাপস নির্বাচন করতে অনুমতি দেওয়া হয়।</string>
    <string name="apps_limit_dialog_more">দুঃখিত, কিন্তু আপনি এখন শুধু %1$s টি অ্যাপ অনুরোধ করতে পারেন ।</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day">দুঃখিত, কিন্তু আপনি আইকন অনুরোধ করতে পারেন প্রতি %1$s দিন অন্তর ।</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra">আপনি আবার আইকন অনুরোধ করতে পারবেন %1$s দিনের মধ্যে ।</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra_sec">আপনি এক মিনিটের কম সময়ের মধ্যে আবার আইকন অনুরোধ দিতে সক্ষম হবেন।.</string>
    <string name="requests_error">একটি ত্রুটি ঘটে গেল যখন অ্যাপ সমূহ লোড করা হচ্ছিল অনুরোধ করার জন্যে ।\nকারণ: %1$s\nদয়া করে পরে চেষ্টা করবেন ।</string>
    <string name="requests_upload_error">একটি ত্রুটি ঘটে গেল যখন অনুরোধ করা অ্যাপ সমূহ আপলোড করা হচ্ছিল আমাদের সার্ভারে ।\nকারণ: %1$s\nদয়া করে পরে চেষ্টা করবেন ।</string>
    <string name="loading_apps_to_request">অনুরোধ করতে অ্যাপ লোড করা হচ্ছে…</string>
    <string name="building_request_dialog">অনুরোধ ফাইল তৈরি করা হচ্ছে…</string>
    <string name="request_upload_success">সফল হয়েছে!</string>
    <string name="request_upload_success_content">অনুরোধ সফলভাবে আমাদের সার্ভারে আপলোড করা হয়েছে।</string>
    <!-- Preferences -->
    <string name="pref_title_wall_header">আইকন প্রিভিউতে প্রযুক্ত ওয়ালপেপার ব্যবহার করুন</string>
    <string name="pref_summary_wall_header">আপনার বর্তমান ডিভাইস-এর প্রযুক্ত ওয়ালপেপার দেখা যাবে।</string>
    <string name="pref_header_launcher_icon">লঞ্চার আইকন</string>
    <string name="pref_title_launcher_icon">লঞ্চার আইকন লুকান</string>
    <string name="pref_summary_launcher_icon">এটিতে টিক দেওয়া হলে, লঞ্চার আইকন আড়াল করা হবে ।</string>
    <string name="clearcache_dialog_content">আপনি কি নিশ্চিত যে আপনি সেটিংস, অ্যাপ ডাটা ও ক্যাশ মুছে ফেলতে চান? প্রয়োগকৃত আইকন প্রভাবিত হবে না।</string>
    <string name="hideicon_dialog_title">সতর্কতা!</string>
    <string name="hideicon_dialog_content">আপনি কি নিশ্চিত যে আপনি আপনার লঞ্চারে অ্যাপ আইকন গোপন করতে চান ? \nঅ্যাপ অপ্রত্যাশিতভাবে বন্ধ হতে পারে এবং নোটিফিকেশন সম্পূর্ণভাবে নিষ্ক্রিয় হবে । \nঅ্যাপ গোপন করার আগে আপনি FAQ পড়তে পারেন জানার জন্যে কীভাবে গোপন অ্যাপ আবার দৃশ্যমান করা যায় ।</string>
    <string name="send_using">ব্যবহার করে প্রেরণ করুন…</string>
    <string name="no_mail">মেইল অ্যাপ ইনস্টল করা নেই।</string>
    <!-- HELP SECTION -->
    <string-array name="questions">
        <item>আইকন প্যাক ব্যবহার করে কিভাবে?</item>
        <item>আইকন প্যাক কিভাবে প্রয়োগ করা হয়?</item>
        <item>কীভাবে সব অন্তর্ভুক্ত করা আইকন দেখতে হয়?</item>
        <item>কিভাবে আরেকটি আইকন দিয়ে একটি আইকন প্রতিস্থাপন করতে হয়?</item>
        <item>আনথিম করা আইকন অনুরোধ করার উপায় কি?</item>
        <item>আমার ডিভাইস রিস্টার্ট করার পর, আই আইকন প্যাক প্রযুক্ত নয়। আইকন প্যাক ডিফল্টে রিস্টোর করা হয়েছে।</item>
        <item>আবার ডিভাইসে আইকন ভাঙ্গা ভাঙ্গা দেখাচ্ছে কেন?</item>
        <item>আমি আইকন এক্স অ্যাপ অন্তর্ভুক্ত আইকনসমূহে এ দেখতে পাচ্ছি, কিন্তু আইকন প্রযুক্ত হচ্ছে না ।</item>
        <item>লঞ্চার থেকে অ্যাপ আইকন গোপন করার উপায় কি?</item>
        <item>অ্যাপ আইকন লঞ্চার থেকে গোপন করার পর অ্যাপ ওপেন করার উপায় কি ?</item>
        <item>অ্যাপ আইকন লঞ্চারে আবার দেখাবেন কিভাবে?</item>
        <item>কেন অ্যাপের অনুমতির দরকার আমার স্টোরেজ এর তথ্য পরিবর্তন বা মুছে ফেলার জন্যে ?</item>
        <item>অ্যাপটি পুরো নেটওয়ার্কে প্রবেশের অনুমতি কেন প্রয়োজন?</item>
        <item>অ্যাপটি সংযোগসমূহ প্রদর্শন করার অনুমতি কেন প্রয়োজন?</item>
        <item>অ্যাপটি ওয়ালপেপার সেট করার অনুমতি কেন প্রয়োজন?</item>
        <item>অ্যাপটি ওয়ালপেপার আকার সমন্বয় করতে অনুমতি কেন প্রয়োজন?</item>
        <item>অ্যাপটি ফোন নিষ্ক্রিয় হওয়া প্রতিরোধ করার অনুমতি কেন প্রয়োজন?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>আপনার এমন লঞ্চারের প্রয়োজন যা আইকন প্যাক ব্যবহার করতে সক্ষম । উপযুক্ত লঞ্চারের তালিকা পাওয়া যাবে অ্যাপ-এর \"প্রয়োগ করুন\" বিভাগে, বা প্লে স্টোরের বিবরনে ।</item>
        <item>অ্যাপটির নেভিগেশনের উপর নির্ভর করে আপনার নেভিগেশন ড্রয়ারের বাম দিক থেকে ডান দিকে স্লাইড করতে হবে, এবং \"প্রয়োগ করুন\" বিভাগে যান, নয়তো নিচের নেভিগেশন বার থেকে চতুর্থ আইকন নির্বাচন করুন; সেখান থেকে আপনি লঞ্চার নির্বাচন করতে পারবেন আইকন প্রয়োগ করার জন্যে । কিছু লঞ্চারে আইকন প্যাক স্বয়ংক্রিয়ভাবে প্রয়োগ হয় না এবং এটা আপনাকে নিজে থেকে সেই লঞ্চারের সেটিংস-এ গিয়ে করতে হবে।</item>
        <item>অ্যাপ-এর প্রধান অংশে ফিরে যান এবং \"আইকনস\" অপশন নির্বাচন করুন ।</item>
        <item>যে লঞ্চার আপনি ব্যবহার করছেন তার উপর নির্ভর করে আপনি হয় আইকনটি দীর্ঘ ট্যাপ করুন এবং পপ-আপ মেনু থেকে \"ইডিট করুন\" নির্বাচন করুন, অথবা আইকনটি দীর্ঘ ট্যাপ করুন এবং এটিকে \'এডিট\' বক্সে ফেলুন ।</item>
        <item>অ্যাপটির নেভিগেশনের ভিত্তিতে হয়তো আপনাকে নেভিগেশন ড্রয়ারের বাম দিকে থেকে স্লাইড করতে হবে এবং \"অনুরোধ\" বিভাগে যেতে হবে, অথবা নীচের নেভিগেশন বার থেকে \"অনুরোধ\" আইকন বেছে নিন ।</item>
        <item>এটা হতে পারে যে আপনি ‌‌‌অ্যাপটি SD Card -এ সরিয়েছেন, আপনাকে অ্যাপটি  Internal Storage -এ ইন্সটল করা উচিত ।</item>
        <item>এই সমস্যা বোধ হয় আপনি যে লঞ্চার ব্যবহার করছেন তা থেকে এসেছে, যখন বড়ো রেজোলিউশন হ্যান্ডেল করছিল । আপনি এটা ঠিক করতে পারেন আইকন সাইজ ১১৫ - ১২০% করে,  নাহলে আপনি আলাদা লঞ্চার ব্যবহার করতে পারেন ।</item>
        <item>একটি আইকনের অনুরোধ পাঠান ।</item>
        <item>নেভিগেশন ড্রয়ার-এর বাম দিক থেকে স্লাইড করুন অথবা ৩ ডট মেনু বোতামে ট্যাপ করুন ও \"সেটিংস\" বিভাগে যান। তারপর \"লঞ্চার থেকে আইকন গোপন করুন\" অপশনটি চেক করুন ।</item>
        <item>আপনার হোম স্ক্রীণ - এ যান তারপর \'Icon Restorer\' নামক উইজেট তৈরি করুন এবং তা ট্যাপ করুন ।</item>
        <item>নেভিগেশন ড্রয়ার-এর বাম দিক থেকে স্লাইড করুন অথবা ৩ ডট মেনু বোতামে ট্যাপ করুন ও \"সেটিংস\" বিভাগে যান। তারপর \"লঞ্চার থেকে আইকন গোপন করুন\" অপশনটি আনচেক করুন ।</item>
        <item>এটার দরকার হবে আইকন অনুরোধ করার তথ্য লেখার জন্যে, ওয়ালপেপার সঞ্চয় করার জন্যে এবং ওয়ালপেপার ডাউনলোড করার জায়গা পরিবর্তন করতে ।</item>
        <item>এটার দরকার হবে ওয়ালপেপার লোড ও ডাউনলোড করতে ।</item>
        <item>এটার দরকার হবে আপনার ডিভাইসে ইন্টারনেট সংযোগ আছে কি না জানার জন্যে ।</item>
        <item>এটার প্রয়োজন হবে অ্যাপ থেকে সরাসরি ওয়ালপেপার প্রয়োগ করার জন্যে ।</item>
        <item>এটার প্রয়োজন হবে আপনার স্ক্রিন সাইজের ভিত্তিতে ওয়ালপেপার পরিবর্তন করতে ।</item>
        <item>মুজ্যেই লাইভ ওয়ালপেপারের জন্য এটি প্রয়োজন ।</item>
    </string-array>
</resources>
