<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2018. Jahir Fiquitiva
  ~
  ~ Licensed under the CreativeCommons Attribution-ShareAlike
  ~ 4.0 International License. You may not use this file except in compliance
  ~ with the License. You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~    http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/legalcode
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <string name="frames_dashboard">Aplikacja bazowa Blueprint</string>
  <string name="coming_soon">Dostępne wkrótce</string>
  <!-- List Of Drawer Sections -->
  <string name="section_home">Strona główna</string>
  <string name="section_icons">Ikony</string>
  <string name="section_apply">Zastosuj</string>
  <string name="section_wallpapers">Tapety</string>
  <string name="section_icon_request">Prośba o dodanie ikon</string>
  <string name="section_donate">Dotacja</string>
  <string name="section_about">O aplikacji</string>
  <string name="section_help">Pomoc</string>
  <string name="section_zooper">Ustawienie Zooper\'a</string>
  <string name="section_widgets">Widżety</string>
  <string name="share_this_app">Używam %1$s i kocham to. Sprawdź to sam na: %2$s</string>
  <string name="rate">Oceń</string>
  <!-- Icons filters -->
  <string name="filter">Filtr</string>
  <string name="clear">Wyczyść</string>
  <string name="more_apps">Więcej aplikacji</string>
  <string name="general_info">Informacje ogólne</string>
  <string name="useful_links">Przydatne linki</string>
  <string name="columns">Liczba kolumn</string>
  <string name="lni_content">%1$s nie jest zainstalowany na urządzeniu.\nCzy chcesz zainstalować go ze Sklepu Google Play?</string>
  <string name="no_compatible_launcher_title">Ten launcher NIE jest kompatybilny</string>
  <string name="no_compatible_launcher_content">Ten launcher NIE jest kompatybilny z ŻADNĄ paczką ikon, a w związku z tym nie możesz użyć tej paczki ikon na tym launcherze. Proszę, nie oceniaj paczki ikon negatywnie z tego powodu. Istnieje rozwiązanie, które możesz samemu wypróbować, ale wymaga to innej aplikacji. Czy chcesz ją pobrać?</string>
  <string name="impossible_open_themes">Nie można otworzyć aplikacji motywów</string>
  <string name="themes_app_not_installed">Aplikacja motywów nie jest zainstalowana na tym urządzeniu</string>
  <string name="included_templates">%1$s szablonów</string>
  <string name="launcher_icon_restored">%1$s ikona launcher\'a została przywrócona</string>
  <string name="launcher_icon_not_restored">%1$s ikona launcher\'a jest już widoczna</string>
  <string name="launcher_icon_restorer_error">Wystąpił problem z kodem %1$s. Skontaktuj się z deweloperem.</string>
  <!-- Widgets Names -->
  <string name="iconrestorer_widget_title">Widżet przywracania ikon</string>
  <string name="clock_widget_title">Zegar analogowy</string>
  <string name="search_icons">Szukaj ikon</string>
  <string name="search_wallpapers">Szukaj tapet</string>
  <string name="search_launchers">Szukaj launcher\'ów</string>
  <string name="search_apps">Szukaj aplikacji</string>
  <string name="seconds">Sekundy</string>
  <string name="minutes">Minuty</string>
  <string name="hours">Godziny</string>
  <string name="days">Dni</string>
  <string name="weeks">Tygodnie</string>
  <string name="months">Miesiące</string>
  <!-- Requests -->
  <string name="select_all">Zaznacz wszystko</string>
  <string name="no_selected_apps_title">Brak wybranych aplikacji</string>
  <string name="no_selected_apps_content">Nie wybrałeś aplikacji do wysłania prośby. Zaznacz kilka z nich i kliknij ten przycisk ponownie.</string>
  <string name="apps_limit_dialog">Przepraszamy, ale możesz dodać tylko %1$s aplikacji do swojej prośby.</string>
  <string name="apps_limit_dialog_more">Przepraszamy, ale chwilowo możesz wysłać prośbę tylko o %1$s ikon.</string>
  <string name="apps_limit_dialog_day">Przepraszamy, ale możesz żądać ikony każdego %1$s.</string>
  <string name="apps_limit_dialog_day_extra">Będziesz mógł wysłać prośbę o dodanie ikon ponownie za %1$s.</string>
  <string name="apps_limit_dialog_day_extra_sec">Będziesz mógł wysłać prośbę o dodanie ikon ponownie za mniej niż minutę.</string>
  <string name="requests_error">Wystąpił błąd podczas ładowania listy aplikacji.\n Stuknij tutaj, aby spróbować ponownie.</string>
  <string name="loading_apps_to_request">Ładowanie listy aplikacji…</string>
  <string name="building_request_dialog">Tworzenie plików prośby o dodanie ikon…</string>
  <string name="request_upload_success">Sukces!</string>
  <string name="request_upload_success_content">Prośba została pomyślnie wysłana na nasz serwer.</string>
  <!-- Preferences -->
  <string name="pref_title_wall_header">Używaj tapety w podglądzie ikon</string>
  <string name="pref_summary_wall_header">Aktualna tapeta twojego urządzenia będzie wyświetlana.</string>
  <string name="pref_header_launcher_icon">Ikona launchera</string>
  <string name="pref_title_launcher_icon">Ukryj ikonę launchera</string>
  <string name="pref_summary_launcher_icon">Po zaznaczeniu, ikona launchera zostanie ukryta.</string>
  <string name="clearcache_dialog_content">Czy chcesz usunąć dane aplikacji, pamięć cache i ustawienia? Nie ma to wpływu na zastosowane ikony.</string>
  <string name="hideicon_dialog_title">Ostrzeżenie!</string>
  <string name="hideicon_dialog_content">Czy napewno chcesz ukryć ikonę aplikacji w swoim launcherze?\nAplikacja może się niespodziewanie zamknąć, a powiadomienia się wyłączyć\nMoże chcesz przeczytać FAQ (często zadawane pytania) i dowiedzieć się, jak sprawić by pojawiły się znowu, zanim to ukryjesz.</string>
  <string name="send_using">Wyślij za pomocą…</string>
  <!-- HELP SECTION -->
  <string-array name="questions">
    <item>Jak używać paczki ikon?</item>
    <item>Jak zastosować paczkę ikon?</item>
    <item>Jak zobaczyć wszystkie zawarte ikony?</item>
    <item>Jak zastąpić jakąś ikonę ikoną alternatywną?</item>
    <item>Jak zażądać ikon bez motywu?</item>
    <item>Po zrestartowaniu mojego urządzenia, paczka ikon już nie jest zastosowana. Ikony zostały przywrócone do domyślnych.</item>
    <item>Dlaczego ikony na moim urządzeniu są rozmazane?</item>
    <item>Widzę ikone dla aplikacji X w zawartych ikonach, ale ikona nie jest zastosowana.</item>
    <item>Jak ukryć ikonę aplikacji z launcher\'a?</item>
    <item>Jak otworzyć aplikację po ukryciu ikony aplikacji z launcher\'a?</item>
    <item>Jak ponownie pokazać ikonę aplikacji w launcherze?</item>
    <item>Czemu aplikacja wymaga uprawnień, w celu modyfikowania, lub usuwania zawartości mojej pamięci?</item>
    <item>Dlaczego aplikacja wymaga uprawnienia do pełnego dostępu do sieci?</item>
    <item>Dlaczego aplikacja wymaga uprawnień do przeglądania połączeń?</item>
    <item>Dlaczego aplikacja wymaga uprawnień do ustawiania tapety?</item>
    <item>Dlaczego aplikacja wymaga uprawnień do dostosowywania rozmiaru tapety?</item>
    <item>Dlaczego aplikacja wymaga uprawnienia do zapobiegania przechodzenia telefonu w stan uśpienia?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Potrzebujesz launchera, który wspiera Paczki Ikon. Zobacz Opis aplikacji w sklepie Google Play, aby sprawdzić wspierane Launchery. Jeśli nie jesteś pewien, którego użyć - po prostu wejdź do sekcji \"Zastosuj\" i wybierz jakąś z listy.</item>
    <item>Przesuń szufladę nawigacji od lewej, wejdź do sekcji \"Zastosuj\", lub wróć do głównej sekcji aplikacji i dotknij \"Unoszący się\" przycisk akcji. Wybierz launcher, na który chcesz zastosować te ikony. Gdy twój launcher nie jest na tej liście, a ta paczka ikon jest z nim kompatybilna (zobacz w opisie w sklepie Google Play listę wspieranych launcherów), możesz ją zastosować manualnie z ustawień launchera.</item>
    <item>Przesuń pasek nawigacji z lewej i przejdź do sekcji \"ikony\", lub wróć do głównej sekcji aplikacji, następnie naciśnij przycisk \"Ikony\".</item>
    <item>W zależności od launchera, którego używasz - proces może być trochę inny lub niedostępny. W wielu przypadkach wybieranie własnych ikon jest możliwe, poprzez przytrzymanie ikony, którą chcesz zmienić lub przesuwając ją do pola Edytuj na górze ekranu.</item>
    <item>Przesuń szufladę nawigacji od lewej i wybierz \"Prośba o dodanie ikon\".</item>
    <item>Stało się to, ponieważ paczka ikon została przeniesiona na kartę SD(pamięci). Powinienieś zainstalować ją w pamięci wewnętrznej (normalnej).</item>
    <item>Problem może wynikać z launchera, którego używasz, podczas obsługi dużej rozdzielczości. Możesz to naprawić, zwiększając rozmiar ikony do 115 - 120%. Albo spróbuj użyć innego launchera.</item>
    <item>Wyślij prośbę o dodanie ikon.</item>
    <item>Przesuń szufladę nawigacji od lewej, przejdź do Ustawień. Na końcu sprawdź opcję \"Ukryj ikonę z launchera\".</item>
    <item>Przejdź do ekranu głównego, następnie utwórz widżet aplikacji o nazwie \"Przywracane ikon\".</item>
    <item>Przesuń szufladę nawigacji od lewej i przejdź do Ustawień. Potem odznacz opcję \"Ukryj ikonę z launchera\".</item>
    <item>Jest wymagane, aby móc zapisać pliki danych prośby o dodanie ikon, a także umożliwia zapisywanie tapet i zmianę lokalizacji ich miejsca pobrania.</item>
    <item>Jest wymagany, aby móc załadować tapety z chmury i być w stanie je pobierać.</item>
    <item>Jest wymagane, aby móc sprawdzić czy twoje urządzenie ma połączenie z internetem.</item>
    <item>Jest wymagane, aby zastosować tapetę bezpośrednio z aplikacji.</item>
    <item>Wymagane jest, by móc dostosować rozmiar i wymiary tapety, w zalezności od rozdzielczość ekranu.</item>
    <item>Jest wymagane przez Muzei Live Wallpaper.</item>
  </string-array>
</resources>
