<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="more_apps">Больше приложений</string>
    <string name="useful_links">Полезные ссылки</string>
    <string name="lni_content">%1$s в настоящее время не установлен на вашем устройства. \nХотите установить его из магазина Google Play?</string>
    <string name="no_compatible_launcher_title">Данный лаунчер НЕ совместим</string>
    <string name="no_compatible_launcher_content">Этот лаунчер не совместим с любым набором значков и, следовательно, вы не сможите использовать этот набор значков с этим лаунчером. Пожалуйста, не ставьте набору плохую оценку по этой причине. Вы можете попробовать воспользоваться внешним приложением. Хотите скачать его?</string>
    <string name="impossible_open_themes">Невозможно открыть темы приложения</string>
    <string name="themes_app_not_installed">Приложение тем не установлено на этом устройстве</string>
    <string name="coming_soon">Скоро</string>
    <string name="rate">Оценить</string>
    <string name="send_using">Отправить с помощью…</string>
    <string name="building_request_dialog">Подготовка файлов запроса…</string>
    <string name="request_upload_success">Успешно!</string>
    <string name="request_upload_success_content">Запрос успешно был загружен на наш сервер.</string>
    <string name="no_selected_apps_content">Вы не выбрали ни одного приложения для запроса. Пожалуйста, выберите несколько приложений, а затем нажмите эту кнопку снова.</string>
    <string name="requests_upload_error">Произошел сбой при загрузке списка приложений на наши сервера.\nПричина: %1$s\nПопробуйте еще раз позднее.</string>
    <string name="apps_limit_dialog">Извините, но вам разрешено выбрать только %1$s приложений для запроса.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_more">Извините, но вам разрешено выбрать только %1$s приложений для запроса.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day">Извините, но вам разрешено выбрать только %1$s приложений для запроса.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra">Вы сможете снова отправить запрос через %1$s.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra_sec">Вы сможете снова отправить запрос меньше чем через минуту.</string>
    <string name="seconds">Секунд</string>
    <string name="minutes">Минут</string>
    <string name="hours">Часов</string>
    <string name="days">Дней</string>
    <string name="weeks">Недель</string>
    <string name="months">Месяцев</string>
    <!-- HELP SECTION -->
    <string-array name="questions">
        <item>Как использовать набор значков?</item>
        <item>Как применить набор значков?</item>
        <item>Как просмотреть все имеющиеся иконки?</item>
        <item>Как заменить значок альтернативным?</item>
        <item>Как запросить отсутствующие иконки?</item>
        <item>После перезагрузки моего устройства, значки больше не применяется. Иконки были восстановлены до значения по умолчанию.</item>
        <item>Почему иконки выглядят пикселизированными на моем устройстве?</item>
        <item>Я вижу иконку для приложения N в паке, но иконка не применяется.</item>
        <item>Как скрыть иконку приложения из лаунчера?</item>
        <item>Как открыть приложение после того, как значок приложения скрыт из лаунчера?</item>
        <item>Как отобразить иконку приложения в лаунчере снова?</item>
        <item>Почему приложению нужно разрешение чтобы изменять или удалять данные на моему устройстве?</item>
        <item>Почему приложению требуется разрешение на полный доступ к сети?</item>
        <item>Почему приложению требуется разрешение на просмотр подключений?</item>
        <item>Почему приложению требуется разрешение на установку обоев?</item>
        <item>Почему приложению требуется разрешение чтобы изменять размер обоев?</item>
        <item>Почему приложению нужно разрешение, на запрет спящего режима?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Требуется лаунчер с поддержкой паков значков. Список поддерживаемых лаунчеров приведен в приложении в разделе \"Применить\" или на странице приложения в Google Play.</item>
        <item>В зависимости от типа навигации в приложении, вам нужно либо вызвать панель навигации свайпом с левой стороны экрана и перейти к разделу «Применить» или выбрать 4-ый значок из нижней панели навигации. Там вы сможете выбрать лаунчер для которого необходимо применить пак значков. Некоторые лаунчеры не поддерживает автоматического применения, и вам придется делать это вручную, через их настройки.</item>
        <item>Вернитесь в главный раздел и нажмите на кнопку по названием \"Значки\".</item>
        <item>В зависимости от используемого лаунчера, вам нужно либо долго удержать палец на значке и выбрать \"Изменить\" из выпадающего меню, или долго удержать палец на значке и переместить его в поле \"Изменить\".</item>
        <item>В зависимости от типа навигационного меню, вам нужно, либо вызвать панель навигации свайпом слева направо и перейти к разделу «Запросы», или выбрать значок из нижней панели навигации.</item>
        <item>Это произошло из-за того, что набор значков был перенесен на SD-карту. Вы должны установить его во внутреннюю память.</item>
        <item>Эта проблема может возникнуть из-за лаунчера, который вы используете, а также высокого разрешения экрана устройства. Вы можете исправить это увеличив размер значков в настройках лаунчера до 115 - 120%. Или попробовать использовать другой лаунчер.</item>
        <item>Отправить запрос.</item>
        <item>Вызовите навигационное меню свайпом вправо или нажмите на значок в виде трех точек и выберите опцию \"Настройки\". Затем выберите опцию - \"Убрать значок приложения из лаунчера\".</item>
        <item>Перейдите на домашний экран, затем создайте виджет для приложения, который называется \"IconRestorer\" и выберите его.</item>
        <item>Вызовите навигационное меню свайпом вправо или нажмите на значок в виде трех точек и выберите опцию \"Настройки\". Затем отключите опцию - \"Убрать значок приложения из лаунчера\".</item>
        <item>Разрешение требуется для того чтобы записывать данные запросов иконок и файлы, а также сохранять обои и изменять путь их сохранения по умолчанию.</item>
        <item>Разрешение требуется для того чтобы загружать обои с сервера и скачивать их на устройство.</item>
        <item>Разрешение требуется для того, чтобы проверить подключен ли телефон к интернет сети.</item>
        <item>Разрешение требуется для того чтобы устанавливать и применять обои прямо из приложения.</item>
        <item>Разрешение требуется для того чтобы изменять размер обоев на основе разрешения вашего экрана.</item>
        <item>Это необходимо для Muzei Live Wallpaper.</item>
    </string-array>
</resources>
