<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2018. Jahir Fiquitiva
  ~
  ~ Licensed under the CreativeCommons Attribution-ShareAlike
  ~ 4.0 International License. You may not use this file except in compliance
  ~ with the License. You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~    http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/legalcode
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="frames_dashboard">Blueprint Dashboard</string>
    <string name="coming_soon">Demnächst verfügbar</string>
    <!-- List Of Drawer Sections -->
    <string name="section_home">Home</string>
    <string name="section_icons">Icons</string>
    <string name="section_apply">Anwenden</string>
    <string name="section_wallpapers">Hintergrundbilder</string>
    <string name="section_icon_request">Icon-Anfrage</string>
    <string name="section_donate">Spenden</string>
    <string name="section_about">Über die App</string>
    <string name="section_help">Hilfe</string>
    <string name="section_zooper">Zooper-Setup</string>
    <string name="section_widgets">Widgets</string>
    <string name="share_this_app">Ich verwende %1$s und ich liebe es. Hole es dir hier: %2$s</string>
    <string name="rate">Bewerten</string>
    <!-- Icons filters -->
    <string name="filter">Filtern</string>
    <string name="clear">Löschen</string>
    <string name="more_apps">Weitere Apps</string>
    <string name="general_info">Allgemeine Informationen</string>
    <string name="useful_links">Hilfreiche Links</string>
    <string name="columns">Spaltenanzahl</string>
    <string name="lni_content">%1$s ist momentan nicht auf deinem Gerät installiert.\nMöchtest du es aus dem Google Play Store installieren?</string>
    <string name="no_compatible_launcher_title">Dieser Launcher ist NICHT kompatibel</string>
    <string name="no_compatible_launcher_content">Dieser Lauchner ist mit KEINEM Icon Pack kompatibel und du kannst dieses Icon Pack nicht damit verwenden. Bitte bewerte deshalb das Icon Pack nicht negativ. Es gibt eine Lösung dafür, die du selbst probieren kannst, jedoch muss dafür eine externe App genutzt werden. Möchstest du sie herunterladen?</string>
    <string name="impossible_open_themes">Themes-App konnte nicht geöffnet werden</string>
    <string name="themes_app_not_installed">Themes-App ist nicht auf diesem Gerät installiert</string>
    <string name="included_templates">%1$s Vorlagen</string>
    <string name="launcher_icon_restored">%1$s Launcher-Icon wurde wiederhergestellt</string>
    <string name="launcher_icon_not_restored">%1$s Launcher-Icon ist bereits sichtbar</string>
    <string name="launcher_icon_restorer_error">Es gibt ein Problem mit dem Code von %1$s. Bitte kontaktiere den Entwickler.</string>
    <!-- Widgets Names -->
    <string name="iconrestorer_widget_title">Widget zur Icon-Wiederherstellung</string>
    <string name="clock_widget_title">Analog Uhr</string>
    <string name="search_icons">Icons durchsuchen</string>
    <string name="search_wallpapers">Hintergrundbilder durchsuchen</string>
    <string name="search_launchers">Launcher durchsuchen</string>
    <string name="search_apps">Apps durchsuchen</string>
    <string name="seconds">Sekunden</string>
    <string name="minutes">Minuten</string>
    <string name="hours">Stunden</string>
    <string name="days">Tage</string>
    <string name="weeks">Wochen</string>
    <string name="months">Monate</string>
    <!-- Requests -->
    <string name="select_all">Alle auswählen</string>
    <string name="no_selected_apps_title">Keine Apps ausgewählt</string>
    <string name="no_selected_apps_content">Du hast keine App für deine Anfrage ausgewählt. Wähle etwas aus, bevor du den FAB erneut drückst.</string>
    <string name="apps_limit_dialog">Entschuldigung, aber du darfst nur %1$s Apps für deine Anfrage auswählen.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_more">Entschuldigung, aber du darfst aktuell nur %1$s Apps für deine Anfrage auswählen.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day">Es tut uns leid, aber Sie dürfen nur alle %1$s Symbole anfragen.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra">Sie dürfen in %1$s wieder Symbole anfragen.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra_sec">Sie können in weniger als einer Minute wieder Symbole anfragen.</string>
    <string name="requests_error">Es gab einen Fehler beim Laden der Apps für deine Anfrage.\nTippe hier, um es erneut zu versuchen.</string>
    <string name="loading_apps_to_request">Lade Apps für die Anfrage…</string>
    <string name="building_request_dialog">Anfrage-Dateien werden erstellt…</string>
    <string name="request_upload_success">Erfolgreich!</string>
    <string name="request_upload_success_content">Die Anfrage wurde erfolgreich auf unseren Server hochgeladen.</string>
    <!-- Preferences -->
    <string name="pref_title_wall_header">Verwendung der Hintergrundbildern als Symbolvorschau aktivieren</string>
    <string name="pref_summary_wall_header">Ihr aktuelles Hintergrundbild wird angezeigt.</string>
    <string name="pref_header_launcher_icon">Launcher-Symbol</string>
    <string name="pref_title_launcher_icon">Launcher-Symbol ausblenden</string>
    <string name="pref_summary_launcher_icon">Wenn ausgewählt, wird das Launcher-Symbol ausgeblendet.</string>
    <string name="clearcache_dialog_content">Möchten Sie die App-Daten, Zwischenspeicher und Einstellungen wirklich löschen? Angewendete Symbole sind davon nicht betroffen.</string>
    <string name="hideicon_dialog_title">Achtung!</string>
    <string name="hideicon_dialog_content">Möchen Sie wirklich das App-Symbol im Launcher ausblenden?\nDie App könnte unerwartet geschlossen werden und Benachrichtigungen werden komplett deaktiviert.\nMöglicherweise möchten Sie die FAQs lesen, um zu erfahren, wie das Symbol wiederhergestellt werden kann, bevor Sie es ausblenden.</string>
    <string name="send_using">Senden mit…</string>
    <!-- HELP SECTION -->
    <string-array name="questions">
        <item>Wie verwende ich diese Symbolbibliothek?</item>
        <item>Wie übernehme ich die Symbolbibliothek?</item>
        <item>Wie kann ich alle enthaltenen Symbole anzeigen?</item>
        <item>Wie kann ich bestimmte Symbole durch Alternativen ersetzen?</item>
        <item>Wie kann ich Symbole ohne Theme anfragen?</item>
        <item>Nach einem Neustart meines Geräts ist die Symbolbibliothek nicht mehr angewendet. Die Symbole wurden auf Standard zurückgesetzt.</item>
        <item>Warum sind Symbole auf meinem Gerät verpixelt?</item>
        <item>Ich sehe ein Symbol für eine App in den enthaltenen Symbolen, aber es wird nicht übernommen.</item>
        <item>Wie kann ich das App-Symbol im Launcher ausblenden?</item>
        <item>Wie öffne ich die App, nachdem das App-Symbol im Launcher ausgeblendet wurde?</item>
        <item>Wie kann ich das App-Symbol im Launcher erneut anzeigen?</item>
        <item>Warum benötigt die App die Berechtigung, Inhalte auf meinem Speicher zu bearbeiten oder zu löschen?</item>
        <item>Warum benötigt die App die Berechtigung für vollständigen Netzwerkzugriff?</item>
        <item>Warum benötigt die App die Berechtigung, Netzwerkverbindungen einzusehen?</item>
        <item>Warum benötigt die App die Berechtigung zum Festlegen von Hintergrundbildern?</item>
        <item>Warum benötigt die App die Berechtigung zum Ändern der Größe von Hintergrundbildern?</item>
        <item>Warum benötigt die App die Berechtigung, den Schlafmodus des Geräts zu verhindern?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Sie benötigen einen Launcher mit Symbolbibliothek-Unterstützung. Schauen Sie in der Play Store-Beschreibung für unterstützte Launcher. Wenn Sie sich nicht sicher sind, welchen Launcher Sie nutzen, wechseln Sie einfach in den Abschnitt „Anwenden” und wähle einen aus der Liste aus.</item>
        <item>Öffne den Drawer von der linken Seite und gehe zum Abschnitt \"Anwenden\", oder gehe zurück zum Hauptbildschirm der App und tippe auf den FAB. Wähle den Launcher, den du möchtest, und wende die Symbole auf ihn an. Wenn dein Launcher hier nicht aufgeführt ist, aber die Symbolbibliothek damit kompatibel ist (schaue in der Play Store-Beschreibung für die Liste unterstützter Launcher), dann kannst du es manuell in den Launcher-Einstellungen anwenden.</item>
        <item>Öffne den Drawer von der linken Seite und gehe zum Abschnitt \"Symbole\", oder wechseln zurück zum Hauptbildschirm der App und tippe auf die Schaltfläche \"Symbole\". </item>
        <item>Es ist abhängig vom Launcher, den du verwendest. Nicht jeder Launcher unterstützt das Bearbeiten von Symbolen. Jedoch ist es in den meisten Fällen möglich, das Symbol durch langes Drücken oder doppeltes Antippen zu bearbeiten.</item>
        <item>Öffne den Drawer von der linken Seite und gehe zum Abschnitt \"Anfragen\".</item>
        <item>Das ist passiert, weil die Symbolbibliothek auf die SD-Karte verschoben wurde. Sie sollten es auf dem internen Speicher installieren.</item>
        <item>Dieses Problem wird durch den Launcher bedingt und dessen Handhabung bei hohen Auflösungen. Sie können das Problem beheben, indem Sie die Symbolgröße auf 115 - 120 % erhöhen. Sie können auch versuchen, einen anderen Launcher zu verwenden.</item>
        <item>Eine Symbol-Anfrage senden.</item>
        <item>Öffnen Sie den Drawer von der linken Seite und wechseln zum Abschnitt \"Einstellungen\". Aktivieren Sie dort dort die Option \"Launcher-Symbol ausblenden\".</item>
        <item>Wechseln Sie zu Ihrem Startbildschirm und erstelle ein Widget für die App mit dem Namen \"Widget zur Symbol-Wiederherstellung\".</item>
        <item>Öffnen Sie den Drawer von der linken Seite und wechseln zum Abschnitt \"Einstellungen\". Deaktivieren Sie dort die Option \"Launcher-Symbol ausblenden\".</item>
        <item>Diese wird verwendet, um Daten für Symbol-Anfragen speichern zu können, genauso wie für das Speichern der Hintergrundbildern und zur Änderung des Download-Verzeichnisses.</item>
        <item>Diese wird verwendet, um Hintergrundbildern aus der Cloud herunterladen zu können.</item>
        <item>Diese wird verwendet, um zu prüfen, ob dein Gerät eine Internet-Verbindung besitzt.</item>
        <item>Diese wird verwendet, um das Hintergrundbild direkt aus der App heraus anwenden zu können.</item>
        <item>Diese wird verwendet, um die Größe des Hintergrundbildes an deine Bildschirmauflösung anzupassen.</item>
        <item>Dies wird von „Muzei Live Wallpaper” benötigt.</item>
    </string-array>
</resources>
