<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2018. Jahir Fiquitiva
  ~
  ~ Licensed under the CreativeCommons Attribution-ShareAlike
  ~ 4.0 International License. You may not use this file except in compliance
  ~ with the License. You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~    http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/legalcode
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <string name="frames_dashboard">Blueprint Dashboard</string>
  <string name="coming_soon">Demnächst verfügbar</string>
  <!-- List Of Drawer Sections -->
  <string name="section_home">Home</string>
  <string name="section_icons">Icons</string>
  <string name="section_apply">Anwenden</string>
  <string name="section_wallpapers">Wallpaper</string>
  <string name="section_icon_request">Icon-Anfrage</string>
  <string name="section_donate">Spenden</string>
  <string name="section_about">Über die App</string>
  <string name="section_help">Hilfe</string>
  <string name="section_zooper">Zooper-Setup</string>
  <string name="section_widgets">Widgets</string>
  <string name="share_this_app">Ich verwende %1$s und ich liebe es. Hole es dir hier: %2$s</string>
  <string name="rate">Bewerten</string>
  <!-- Icons filters -->
  <string name="filter">Filtern</string>
  <string name="clear">Löschen</string>
  <string name="more_apps">Weitere Apps</string>
  <string name="general_info">Allgemeine Informationen</string>
  <string name="useful_links">Hilfreiche Links</string>
  <string name="columns">Spaltenanzahl</string>
  <string name="lni_content">%1$s ist derzeit nicht auf deinem Gerät installiert.\nMöchtest du es aus dem Google Play Store installieren?     </string>
  <string name="no_compatible_launcher_title">Dieser Launcher ist NICHT kompatibel</string>
  <string name="no_compatible_launcher_content">Dieser Lauchner ist mit KEINEM Icon Pack kompatibel und du kannst dieses Icon Pack nicht damit verwenden. Bitte bewerte deshalb das Icon Pack nicht negativ. Es gibt eine Lösung dafür, die du selbst probieren kannst, jedoch muss dafür eine externe App genutzt werden. Möchstest du sie herunterladen?</string>
  <string name="impossible_open_themes">Theme-App konnte nicht geöffnet werden</string>
  <string name="themes_app_not_installed">Theme-App ist nicht auf diesem Gerät installiert</string>
  <string name="included_templates">%1$s Vorlagen</string>
  <string name="apply_title">%1$s anwenden</string>
  <string name="apply_content">Wir haben festgestellt, dass du %1$s verwendest. Um unser Icon Pack zu nutzen, wende es einfach in deinem Lauchner an.</string>
  <string name="launcher_icon_restored">%1$s Launcher-Icon wurde wiederhergestellt</string>
  <string name="launcher_icon_not_restored">%1$s Launcher-Icon ist bereits sichtbar</string>
  <string name="launcher_icon_restorer_error">Es gibt ein Problem mit dem Code von %1$s. Bitte kontaktiere den Entwickler.</string>
  <!-- Widgets Names -->
  <string name="iconrestorer_widget_title">Widget zur Icon-Wiederherstellung</string>
  <string name="clock_widget_title">Analoge Uhr</string>
  <string name="search_icons">Icons suchen</string>
  <string name="search_wallpapers">Wallpaper suchen</string>
  <string name="search_launchers">Launcher suchen</string>
  <string name="search_apps">Apps suchen</string>
  <string name="seconds">Sekunden</string>
  <string name="minutes">Minuten</string>
  <string name="hours">Stunden</string>
  <string name="days">Tage</string>
  <string name="weeks">Wochen</string>
  <string name="months">Monate</string>
  <!-- Requests -->
  <string name="select_all">Alles auswählen</string>
  <string name="no_selected_apps_title">Keine Apps ausgewählt</string>
  <string name="no_selected_apps_content">Du hast keine App für deine Anfrage ausgewählt. Wähle etwas aus, bevor du den FAB erneut drückst.</string>
  <string name="apps_limit_dialog">Entschuldigung, aber du darfst nur %1$s Apps für deine Anfrage auswählen.</string>
  <string name="apps_limit_dialog_more">Entschuldigung, aber du darfst aktuell nur %1$s Apps für deine Anfrage auswählen.</string>
  <string name="apps_limit_dialog_day">Entschuldigung, aber du darfst nur alle %1$s Icons anfragen.</string>
  <string name="apps_limit_dialog_day_extra">Du kannst in %1$s wieder Icons anfragen.</string>
  <string name="apps_limit_dialog_day_extra_sec">Du kannst in weniger als einer Minute wieder Icons anfragen.</string>
  <string name="requests_error">Es gab einen Fehler beim Laden der Apps für deine Anfrage.\nTippe hier, um es erneut zu versuchen.</string>
  <string name="loading_apps_to_request">Lade Apps für die Anfrage…</string>
  <string name="building_request_dialog">Anfrage-Dateien werden erstellt…</string>
  <!-- Preferences -->
  <string name="pref_title_wall_header">Wallpaper-Verwendung in der Icon-Vorschau</string>
  <string name="pref_summary_wall_header">Dein aktuelles Wallpaper wird angezeigt.</string>
  <string name="pref_header_launcher_icon">Launcher-Icon</string>
  <string name="pref_title_launcher_icon">Launcher-Icon ausblenden</string>
  <string name="pref_summary_launcher_icon">Wenn ausgewählt, wird das Launcher-Icon ausgeblendet werden.</string>
  <string name="clearcache_dialog_content">Bist du sicher, dass du App-Daten, Cache und Einstellungen löschen möchtest? Angewendete Icons werden davon nicht betroffen.</string>
  <string name="hideicon_dialog_title">Achtung!</string>
  <string name="hideicon_dialog_content">Bist du sicher, dass du das App-Icon im Launcher ausblenden möchtest?\nDie App könnte unerwartet geschlossen werden und Benachrichtigungen werden komplett deaktiviert.\nMöglicherweise möchtest du die FAQs lesen, um zu erfahren, wie das Icon wiederhergestellt werden kann, bevor du es ausblendest.</string>
  <string name="send_using">Senden mit…</string>
  <!-- HELP SECTION -->
  <string-array name="questions">
    <item>Wie verwende ich das Icon Pack?</item>
    <item>Wie wende ich das Icon Pack an?</item>
    <item>Wie kann ich alle enthaltenen Icons sehen?</item>
    <item>Wie kann ich bestimmte Icons durch Alternativen ersetzen?</item>
    <item>Wie kann ich Icons ohne Theme anfragen?</item>
    <item>Nach einem Neustart meines Geräts ist das Icon Pack nicht mehr angewendet. Die Icons wurden auf Standard zurückgesetzt.</item>
    <item>Warum sind Icons auf meinem Gerät verpixelt?</item>
    <item>Ich sehe eine Icon für eine App in den enthaltenen Icons, aber es wird nicht angewendet.</item>
    <item>Wie kann ich das App-Icon im Launcher ausblenden?</item>
    <item>Wie öffne ich die App, nachdem das App-Icon im Launcher ausgeblendet wurde?</item>
    <item>Wie kann ich das App-Icon im Launcher wieder anzeigen?</item>
    <item>Warum benötigt die App die Berechtigung, Inhalte auf meinem Speicher zu bearbeiten oder zu löschen?</item>
    <item>Warum benötigt die App die Berechtigung für vollständigen Netzwerkzugriff?</item>
    <item>Warum benötigt die App die Berechtigung, Netzwerkverbindungen einzusehen?</item>
    <item>Warum benötigt die App die Berechtigung, Wallpaper festzulegen?</item>
    <item>Warum benötigt die App die Berechtigung, die Wallpaper-Größe anzupassen?</item>
    <item>Warum benötigt die App die Berechtigung, den Schlafmodus des Geräts zu verhindern?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Du benötigst einen Launcher mit Icon Pack-Unterstützung. Schau in der Play Store-Beschreibung für unterstützte Launcher. Wenn du dir nicht sicher bist, welchen Launcher du nutzen solltest, gehe einfach in den Abschnitt \"Anwenden\" und wähle einen aus der Liste aus.</item>
    <item>Öffne den Drawer von der linken Seite und gehe zum Abschnitt \"Anwenden\", oder gehe zurück zum Hauptbildschirm der App und tippe auf den FAB. Wähle den Launcher, den du möchtest, und wende die Icons auf ihn an. Wenn dein Launcher hier nicht aufgeführt ist, aber das Icon Pack damit kompatibel ist (schaue in der Play Store-Beschreibung für die Liste unterstützter Launcher), dann kannst du es manuell in den Launcher-Einstellungen anwenden.</item>
    <item>Öffne den Drawer von der linken Seite und gehe zum Abschnitt \"Icons\", oder gehe zurück zum Hauptbildschirm der App und tippe auf den \"Icons\"-Button. </item>
    <item>Es ist abhängig vom Launcher, den du verwendest. Nicht jeder Launcher unterstützt Icon-Bearbeitung. Jedoch ist es in den meisten Fällen möglich, das Icon durch langes Drücken oder doppelt Tippen zu bearbeiten.</item>
    <item>Öffne den Drawer von der linken Seite und gehe zum Abschnitt \"Anfragen\".</item>
    <item>Das ist passiert, weil das Icon Pack auf die SD-Karte verschoben wurde. Du solltest es auf dem internen Speicher installieren.</item>
    <item>Dieses Problem wird durch den Launcher bedingt und dessen Handhabung bei hohen Auflösungen. Du kannst das Problem lösen, indem du die Icon-Größe auf 115 - 120 % erhöhst. Du kannst auch versuchen, einen anderen Launcher zu verwenden.</item>
    <item>Sende eine Icon-Anfrage.</item>
    <item>Öffne den Drawer von der linken Seite und gehe zum Abschnitt \"Einstellungen\". Aktiviere dort die Option \"Launcher-Icon ausblenden\".</item>
    <item>Gehe zu deinem Startbildschirm und erstelle ein Widget für die App mit dem Namen \"Widget zur Icon-Wiederherstellung\".</item>
    <item>Öffne den Drawer von der linken Seite und gehe zum Abschnitt \"Einstellungen\". Deaktiviere dort die Option \"Launcher-Icon ausblenden\".</item>
    <item>Diese wird verwendet, um Daten für Icon-Anfragen speichern zu können, genauso wie für das Speichern der Wallpaper und zur Änderung des Download-Verzeichnisses.</item>
    <item>Diese wird verwendet, um Wallpaper aus der Cloud herunterladen zu können.</item>
    <item>Diese wird verwendet, um zu prüfen, ob dein Gerät eine Internet-Verbindung besitzt.</item>
    <item>Diese wird verwendet, um das Wallpaper direkt aus der App heraus anwenden zu können.</item>
    <item>Diese wird verwendet, um die Größe des Wallpapers an deine Bildschirmauflösung anzupassen.</item>
    <item>Diese wird durch Muzei Live Wallpaper benötigt.</item>
  </string-array>
</resources>
