<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2018. Jahir Fiquitiva
  ~
  ~ Licensed under the CreativeCommons Attribution-ShareAlike
  ~ 4.0 International License. You may not use this file except in compliance
  ~ with the License. You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~    http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/legalcode
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="frames_dashboard">Blueprint Dashboard</string>
    <string name="coming_soon">Hamarosan</string>
    <!-- List Of Drawer Sections -->
    <string name="section_home">Kezdőlap</string>
    <string name="section_icons">Ikonok</string>
    <string name="section_apply">Alkalmaz</string>
    <string name="section_wallpapers">Háttérképek</string>
    <string name="section_icon_request">Ikon kérés</string>
    <string name="section_donate">Támogatás</string>
    <string name="section_about">Az alkalmazásról</string>
    <string name="section_help">Súgó</string>
    <string name="section_zooper">Zooper beállítás</string>
    <string name="section_widgets">Widgets</string>
    <string name="share_this_app">Használom a %1$s és imádom. Próbáld ki itt: %2$s</string>
    <string name="rate">Értékelés</string>
    <!-- Icons filters -->
    <string name="filter">Szűrő</string>
    <string name="clear"> Töröl</string>
    <string name="more_apps">További alkalmazások</string>
    <string name="general_info">Általános információk</string>
    <string name="useful_links">Hasznos linkek</string>
    <string name="columns">Oszlopok száma</string>
    <string name="lni_content">%1$s jelenleg nincs telepítve az eszközön. \nWould szeretnéd telepíteni a Google Play áruházból?</string>
    <string name="no_compatible_launcher_title">Ezt az indító NEM kompatibilis</string>
    <string name="no_compatible_launcher_content">Ez az indító NEM kompatibilis SEMELYIK ikon csomaggal, ezért nem tudod használni a csomagot ebben az indítóban sem. Kérlek ne értékeld le az ikon csomagot emiatt. Van egy megoldás, amit ki tudsz próbálni, de ehhez szükséged lesz egy másik alkalmazásra. Szeretnéd letölteni?</string>
    <string name="impossible_open_themes">Nem lehetséges a témák megnyitása. </string>
    <string name="themes_app_not_installed">A témák nincsenek telepítve az eszközre. </string>
    <string name="included_templates">%1$s sablonok</string>
    <string name="launcher_icon_restored">%1$s ikon helyreállítva</string>
    <string name="launcher_icon_not_restored">%1$s ikon már látható</string>
    <string name="launcher_icon_restorer_error">Probléma van a(z) %1$s kódjával. Kérlek vedd fel a kapcsolatot a fejlesztővel.</string>
    <!-- Widgets Names -->
    <string name="iconrestorer_widget_title">Ikon visszaállító modul</string>
    <string name="clock_widget_title">Analóg óra</string>
    <string name="search_icons">Ikonok keresése</string>
    <string name="search_wallpapers">Háttérképek keresése</string>
    <string name="search_launchers">Indítók keresése</string>
    <string name="search_apps">Alkalmazások keresése</string>
    <string name="seconds">Másodperc</string>
    <string name="minutes">Perc</string>
    <string name="hours">Óra</string>
    <string name="days">Nap</string>
    <string name="weeks">Hét</string>
    <string name="months">Hónap</string>
    <!-- Requests -->
    <string name="select_all">Összes kijelölése</string>
    <string name="no_selected_apps_title">Nincs kiválasztott alkalmazás</string>
    <string name="no_selected_apps_content">Nincs kijelölve aplikáció, kérjük jelöljön ki egy vagy több elemet majd próbálja újra. </string>
    <string name="apps_limit_dialog">Sajnáljuk, nem vagy jogosult a következő alkalmazás letöltésére: %1$s</string>
    <string name="apps_limit_dialog_more">Sajnáljuk, de nem vagy jogosult a ennél több alkalmazás kérésére: %1$s.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day">Sajnáljuk, de nem vagy jogosult ikon kérésére minden %1$s. nap.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra">Legközelebb ennyi idő múlva tehetsz újabb kérést: %1$s.</string>
    <string name="apps_limit_dialog_day_extra_sec">Egy percen belül újabb kérést tehetsz.</string>
    <string name="requests_error">% 1 $ s</string>
    <string name="requests_upload_error">Hiba lépett fel a kért ikonok feltöltése közben.\nHiba oka:%1$s\nKérjük próbáld újra később!</string>
    <string name="loading_apps_to_request">Alkalmazások betöltése a kéréshez…</string>
    <string name="building_request_dialog">Kérés felépítése…</string>
    <string name="request_upload_success">Siker!</string>
    <string name="request_upload_success_content">A kérelem sikeresen feltöltve a szerverünkre.</string>
    <!-- Preferences -->
    <string name="pref_title_wall_header">Háttérkép engedélyezése az előnézetben</string>
    <string name="pref_summary_wall_header">A jelenlegi háttérkép lesz látható.</string>
    <string name="pref_header_launcher_icon">Alkalmazásindító ikon</string>
    <string name="pref_title_launcher_icon">Alkalmazásindító elrejtése</string>
    <string name="pref_summary_launcher_icon">Ha be van jelölve, az indító ikon rejtve lesz.</string>
    <string name="clearcache_dialog_content">Biztos vagy benne, hogy törlöd az alkalmazásadatokat, a cache-t és a beállításokat? Ez az alkalmazott ikonokra nincs hatással.</string>
    <string name="hideicon_dialog_title">Figyelem!</string>
    <string name="hideicon_dialog_content">Biztosan el akarod rejteni az alkalmazás ikonját az indítóból?\nAz alkalmazás váratlanul leállhat és az értesítések ki lesznek kapcsolva.\nOlvasd el a GYIK-et, hogy megtudd, hogyan teheted újra láthatóvá, mielőtt elrejtenéd.</string>
    <string name="send_using">Küldés a következővel…</string>
    <string name="no_mail">Nincs telepítve levelező alkalmazás</string>
    <!-- HELP SECTION -->
    <string-array name="questions">
        <item>Hogyan használd az ikon csomagot?</item>
        <item>Hogyan alkalmazd az ikon csomagot?</item>
        <item>Hogyan láthatod a tartalmazott ikonokat?</item>
        <item>Hogyan helyettesítsd az ikont egy másikkal?</item>
        <item>Hogyan kérheted a témázatlan ikonokat?</item>
        <item>Újraindítás után az ikonok nem maradnak alkalmazva. Visszaállnak az alapbeállításra.</item>
        <item>Miért szemcsések az ikonok a készülékemen?</item>
        <item>A ikonok között látszik az X alkalmazás ikonja, de az ikon mégsincs alkalmazva.</item>
        <item>Hogyan rejtsem el az alkalmazás ikonját az indítóból?</item>
        <item>Hogyan nyissam meg az alkalmazást, ha elrejtettem az ikonját az indítóból?</item>
        <item>Hogyan jelenítsem meg újra az alkalmazásikont az indítóban?</item>
        <item>Miért van szűksége az alkalmazásnak engedélyre a belső tároló módosítására vagy törlésére?</item>
        <item>Miért van szűksége az alkalmazásnak engedélyre teljes hálózati hozzáférésre?</item>
        <item>Miért van szűksége az alkalmazásnak engedélyre a kapcsolatok megtekintéséhez?</item>
        <item>Miért van szűksége az alkalmazásnak engedélyre a háttérkép beállításához?</item>
        <item>Miért van szűksége az alkalmazásnak engedélyre a háttérkép méretezéséhez?</item>
        <item>Miért van szűksége az alkalmazásnak engedélyre az alvó állapot megakadályozásához?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Szükséged van egy ikon csomagokat támogató launcher-re. Az támogatott launcher-ek listáját az \"Alkamaz\" oldalon, vagy a Play Áruházban az alkalmazás leírásában találod.</item>
        <item>Az alkalmazás navigációs típusától függően a képernyő szélétől kell a navigációs sávot előhúznod, és az \"Alkalmaz\" részre lépned, vagy az alsó navigációs sávban válaszd a negyedik ikont. Innen kiválaszthatod azt az indítót, amelyre az ikonokat kívánod alkalmazni. Néhány indító nem támogatja az automatikus alkalmazást, és manuálisan kell elvégezned a műveleted.</item>
        <item>Menj vissza az alkalmazás fő oldalára, és érintsd meg az \"Ikonok\"-at.</item>
        <item>A használt indítótól függően vagy hosszan érintsd meg az ikont, és válaszd ki a \"Szerkesztés\" menüpontot, vagy hosszan érintsd meg az ikont, és helyezd a \"Szerkesztés\" mezőre.</item>
        <item>Az alkalmazás navigációs típusától függően vagy a bal oldali navigációs fiókot kell elcsúsztatnia, és a \"Kérések\" szakaszba kell lépnie, vagy az alsó navigációs sáv ikonját választania.</item>
        <item>Ez azért történt, mert az ikon csomag az SD kártyára lett áthelyezve. A belső tárhelyre kell telepítened!</item>
        <item>A probléma az általad használt indítóban lehet a nagy felbontások kezelésénél. Javíthatod a hibát azzal, hogy az ikonméretet 115-120%-ra állítod. Vagy próbálj ki egy másik indítót.</item>
        <item>Kérelem küldése.</item>
        <item>Csúsztasd ki balról a navigációs sávot, vagy érintsd meg a 3-pontos menüt, és lépj a \"Beállítások\" részre. Ezután kapcsold be az \"Alkalmazásindító elrejtése\" opciót.</item>
        <item>Menj a főoldaladra, majd helyezd el az app widget-jét, aminek a neve \"IconRestorer\", majd érintsd meg!</item>
        <item>Öffne das Navigationsmenü von linken Seite oder tippe aus das 3-Punkte-Menü und gehe zum Abschnitt \"Einstellungen\". Wähle dort die Option \"Launcher-Symbol ausblenden\" ab.</item>
        <item>Erre szükség van ahhoz, hogy létrehozzuk a kérések adatait és fájljait, háttérképeket menthess és hogy megváltoztathasd a háttérképek mentési helyét.</item>
        <item>Erre szükség van ahhoz, hogy háttérképeket nézhess meg és tölthess le a felhőből.</item>
        <item>Erre szükség van ahhoz, hogy elenőrizhessük, hogy a készüléknek van-e internetelérése.</item>
        <item>Erre szükség van ahhoz, hogy közvetlen az alkalmazásból tudd beállítani a háttérképet.</item>
        <item>Erre szükség van ahhoz, hogy a háttérkép mérete a képernyő felbontásához legyen igazítva.</item>
        <item>Erre szüksége van a Muzei élő háttérképnek.</item>
    </string-array>
</resources>
